


TEXT:
do not over fill the roll . when there are too many ingredients they make it really hard to roll nicely and the sides may break open . it s better to make more rolls than distorted looking ultra fat rolls .
TARGET:
None
PREDICT:
egg yolks and pour the rest in with


TEXT:
load in machine in order given by manufacturer
TARGET:
None
PREDICT:
melt butter and marshmallows . until smooth and


TEXT:
heat a large frying pan and a griddle .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes


TEXT:
sprinkle the fillets with white wine .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat . up and cook for


TEXT:
the next day preheat the oven to degrees and line baking sheets with parchment paper . on a floured board roll small pieces of dough as thin as possible . dough should be thin enough to see one s hand through it . cut with cookie cutter and set to inches apart on baking sheet . bake for exactly minutes and allow to cool on baking sheets .
TARGET:
cups packed light brown sugar tablespoons margarine tablespoons vegetable shortening cups dark molasses tablespoon baking soda cup boiling water cups all purpose flour sifted tablespoon ground cloves tablespoons ground ginger tablespoon ground cinnamon
PREDICT:
the oil and sprinkle with salt and bake


TEXT:
in a separate bowl sift together flour ground almonds salt and baking powder add slowly to the egg mixture . don t over mix .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes . dough


TEXT:
beat the egg whites and cream of tartar for about minutes until soft peaks . then add the remaining tbsp of sugar and beat until medium peaks .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat until they re soft . add


TEXT:
freeze the crust for at least minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for mins teaspoon


TEXT:
heat tablespoon butter over moderate heat until foam subsides and cook half of crab cakes until golden brown about to minutes on each side . cook remaining cakes in remaining tablespoon butter in same manner .
TARGET:
image of finished product
PREDICT:
chicken water to cook enough to degrees


TEXT:
mix orange mixture in with dry ingredients
TARGET:
None
PREDICT:
roll where to a boil . divide the mixture into


TEXT:
add diced red apple lime juice orange juice and dried cranberries to earl grey tea and mix well .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
to make bechamel sauce in saucepan melt butter over medium low heat whisk in flour and cook slowly until smooth and lightly cooked minutes add salt and remove from heat add milk whisking rapidly and return to heat cook until thick and bubbly whisking constantly allow to cool minutes whisking once in a while to prevent a skin from forming incorporate slightly beaten eggs and grated cheese with wire whisk to make fluffy sauce . cup plus tablespoon olive oil cup chopped ripe kalamata olives pound ground beef or ground lamb ounces seasoned tomato sauce large onions garlic cloves pounds eggplant teaspoon dried oregano cup parmesan cheese teaspoons dried basil cup cheddar cheese teaspoon ground cinnamon cup seasoned bread crumbs teaspoon salt large potatoes
TARGET:
peeled and cut into inch thick rounds bechamel sauce cup butter cups hot milk tablespoons flour eggs cup grated kefalograviera cheese or parm teaspoon salt
PREDICT:
add enough of the cooking potatoes for minutes .


TEXT:
mix all pour dressing toss all together saving the top flowers and apple slices for serving time .
TARGET:
None
PREDICT:
what it looks like when ready . not to


TEXT:
repeat with remaining bananas re melting the chocolate mixture if needed . once complete place in freezer .
TARGET:
visualized instruction
PREDICT:
all ingredients and a bit of your salad


TEXT:
preheat oven to f prepare pans .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking butter and cook for minutes the


TEXT:
when oil is hot fry chicken pieces till golden brown about minutes on each side .
TARGET:
how the chicken will look like after frying .
PREDICT:
cooking and roll them with the remaining ingredients


TEXT:
you may add more water gradually and let simmer for a longer period of time if the meat is not done to your liking .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and refrigerate for minutes at


TEXT:
blend flour baking powder salt and lemon zest in large bowl of electric mixer . add butter and blend until mixture is crumbly . beat egg egg yolk and vanilla in small bowl . add to flour mixture alternately with milk mixture and blend until dough comes together .
TARGET:
tell exact amounts of ingredients
PREDICT:
cooking and maple syrup . egg


TEXT:
place the cookie crusts in the freezer and make the banana ice cream .
TARGET:
place the cookie crusts in the freezer and make the banana ice cream
PREDICT:
the chicken the end until it becomes


TEXT:
continue processing on high until the cookies and cream cheese are smooth and creamy . it may take a few times of stopping and scrapping the bowl down . set aside .
TARGET:
show a video of this step and show the correct consistency .
PREDICT:
egg yolks and stir . reminder to turn


TEXT:
note to keep the turkey moist add water in the pan while it is baking this keeps it moist and juicy . do not let the water dry out keep adding water at all times about half an inch in the baking pan . use disposal baking pans to cook your turkey in . . .you will not have any pans to wash !
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
whisk the ingredients for the vinaigrette in a bowl .
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients to coat . dry


TEXT:
remove from heat . stir in coconut oil and sliced berries before serving .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and cook for another minutes .


TEXT:
to make the horseradish cream in a small bowl whisk together the cream horseradish and vinegar . season with salt and pepper . stir in chives .
TARGET:
visualized instructions for clarifying purposes
PREDICT:
cooking and cook for minutes . dough


TEXT:
scoop a small amount onto the cookie crusts until it reaches the top . place the banana ice cream cups in the freezer for hour and a half or preferably up to hours . in the meantime make the pink coconut cream . scoop a small amount onto the cookie crusts until it reaches the top . place the banana ice cream cups in the freezer for hour and a half or preferably up to hours . in the meantime
TARGET:
make the pink coconut cream .
PREDICT:
you can use the others with the same results .


TEXT:
slide the noodle mound into the oil and fry for to minutes or until the base of the noodles is crisping and turning golden brown .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
if chilled bring stuffing to room temperature . just before using whisk egg to blend in small bowl and mix into stuffing . mix in parmesan cheese . bake in a f preheated oven until warmed fully approximately minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
oil water and simmer for minutes .


TEXT:
se colocan por cucharadas en una placa enmantequillada o de silicona y se hornean a grados .
TARGET:
baking dish
PREDICT:
oil and honey and the brandy


TEXT:
cream the sugar and butter or margarine . add eggs one at a time beating well after each addition . sift flour baking powder and salt together . add to the creamed mixture alternately with the raisins . mix well with each addition of raisins .
TARGET:
show images or video of this step . suggest turning the oven on or have the assistant turn the oven on to the correct temperature .
PREDICT:



TEXT:
don t you just love baked brie ? i make mine either in puff pastry but find it s too heavy these days also in a phyllo wrap . here s how i do it remove all the wrapping from a whole brie and cut off about off the top leaving a smooth surface of brie without the rind . then cut off the edges . turn brie upside down and remove the rest of the rind . you now have a naked brie . cover with plastic wrap and set aside . melt a stick of butter and set aside . place sheet of phyllo on a flat surface with the long end in front of you .
TARGET:
whl brie stk butter melted phyllo dough
PREDICT:
medium heat and refrigerate for at least one


TEXT:
remove from the heat and add the tsp of corn starch mixed with tsp of water into the filling and stir to combine and thicken .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and simmer for minutes . will


TEXT:
get some fresh basil and mint . use only the leaves in whole pieces .
TARGET:
None
PREDICT:
image of what the finest restaurant paste . up


TEXT:
in small bowl mix cream cheese sugar egg and flour until well blended .
TARGET:
None
PREDICT:
show how to mix the chocolate . all


TEXT:
add salt and pepper to taste and then enjoy with your yummy roast or other main dish .
TARGET:
None
PREDICT:
medium powder and cook for minutes .


TEXT:
you can use a blender or a food processor . dorie recommends the blender .
TARGET:
None
PREDICT:
the oil is a plate to use a


TEXT:
meanwhile crisp the skin . adjust oven rack to the center position and preheat oven to f c . spread the skin evenly over a piece of parchment paper set in a rimmed baking sheet . season generously with salt and pepper . place a second sheet of parchment on top and carefully squeeze out any air bubbles with the side of your hand . place a second rimmed baking sheet on top and transfer to oven .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes the cup


TEXT:
crush the garlic into a bowl with a garlic press or mash with the flat edge of a chefs knife to make a paste .
TARGET:
None
PREDICT:
the chicken and the onions is a wooden


TEXT:
coat one side of each flour tortilla with butter flavored cooking spray . cut into wedges and arrange in a single layer on a large baking sheet . sprinkle wedges with desired amount of cinnamon sugar . spray again with cooking spray .
TARGET:
None
PREDICT:
the assistant should recommend other amount of portion rather that


TEXT:
add peppers and cook for minutes .
TARGET:
ingredients ounces canned chickpeas rinsed and drained ounces canned coconut milk full fat cup onion diced cups sweet red pepper diced ounces handfuls of fresh spinach tbsp avocado oil for cooking curry spice blend your choice cup water tsp salt i used tbsp medium curry powder tsp garam marsala tsp turmeric tsp red chili flakes
PREDICT:
cooking heat for minutes .


TEXT:
removed the cooked beets from the water and set aside to cool . do not throw out beet water set it aside to cool . once beets are fully cooled remove skins and cut into slices or wedges . set aside .
TARGET:
how slices cut
PREDICT:
medium heat and continue to simmer for minutes


TEXT:
note vanilla flavour can be added to cream or syrup . wallnut is mostly used instead ot almonds you can select any one or use both in combination
TARGET:
None
PREDICT:
melt butter and peanut butter with an electric mixer on


TEXT:
cook until the onions are tender light brown .
TARGET:
cook onions
PREDICT:
about minutes . add a large bowl the


TEXT:
in a large pot heat oil over medium heat .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes stir


TEXT:
mash the bananas and add the coffee and blend .
TARGET:
show the best way to mash the bananas .
PREDICT:
should what the squash should look like . that


TEXT:
the original recipe called for cooking this along with some beef soup bones or short ribs . i had intended to make some defatted beef broth and use that instead of the water to cook it in saving the beef to cut up in my sad eating husbands portion . i may try this another time although it was quite delicious as it was . i also think that when cooking it in the crockpot it would be ok to put all of the ingredients in at once in the beginning instead of waiting to add the peas lentils and barley later .
TARGET:
laptop
PREDICT:



TEXT:
how to make the fish bun
TARGET:
find out how to bake fish bun
PREDICT:
sift until the flour no longer tastes raw stick your


TEXT:
in a stockpot heat the oil over medium heat . add the onion and saute until soft about minutes . stir in the garlic reduce the heat to medium low and cook stirring occasionally until the onion is almost caramelized about minutes . in a stockpot heat the oil over medium heat . add the onion and saute until soft about minutes . stir in the garlic reduce the heat to medium low and cook stirring occasionally until the onion is almost caramelized
TARGET:
about minutes .
PREDICT:
blend the tomatoes and juice with the rice . heat


TEXT:
boil for two more minutes and remove .
TARGET:
None
PREDICT:
chicken a turkey tip or just to


TEXT:
dish the rice onto a platter or individual plates .
TARGET:
show designs and patterns to make it look nice
PREDICT:
water for to minutes cheese


TEXT:
start by boiling the potatoes .
TARGET:
None
PREDICT:
water for about mins salt and mix


TEXT:
serve with any kind of starch such as bread mashed potatoes rice or pasta . green salad on the side to balance out the nutrition .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
after minutes turn down the temperature to degrees and cook an additional hours basting every minutes or so with its own juices .
TARGET:
None
PREDICT:
heat and cook for minutes the process


TEXT:
then cut each cake into pieces and make a deep slit across the center to form a pocket .
TARGET:
None
PREDICT:
the dough into a small handful of dough


TEXT:
salt and pepper to taste .
TARGET:
None
PREDICT:
seeds and maple syrup and fold it


TEXT:
remove the turkey from the brine about minutes before roasting and allow to come up to room temp .
TARGET:
None
PREDICT:
the oil and sprinkle with salt and serve


TEXT:
with pastry blender cut in tablespoons shortening until coarse crumbs form .
TARGET:
None
PREDICT:
show a video of this step and show the correct


TEXT:
gently stir it all up .
TARGET:
None
PREDICT:
extra virgin olive oil and what the result


TEXT:
preheat oven to c . line baking sheet with baking paper .
TARGET:
baking sheet with parchment paper
PREDICT:
medium heat for minutes the mixture


TEXT:
add ice nectar coconut milk and run to the blender .
TARGET:
None
PREDICT:
salt and mix until the dough is roughly


TEXT:
add ginger and cilantro into a food processor . pulse times until they are finely chopped for the avocado feta cheese creamy sauce yield cup avocados diced cup feta cheese crumbled cup parmesan cheese grated cup canned coconut milk tablespoons lime juice teaspoon cumin teaspoon smoked paprika teaspoon chili powder teaspoon cayenne pepper teaspoon garlic powder tablespoon chopped cilantro tablespoon minced fresh ginger teaspoon kosher salt for the chicken pieces chicken breast fillets boneless and skinless cups store bought sesame ginger marinade for the rice cups jasmine long grained rice cups water optional garnishes feta cheese
TARGET:
cilantro
PREDICT:



TEXT:
turn the dough out onto a floured surface and deflate by folding it over on itself several times . divide the dough into pieces and shape each into a ball . place each piece of dough in a well buttered to quart charlotte mold or other straight sided mold . cover loosely and allow to proof until they both rise to the top of the mold about hours .
TARGET:
None
PREDICT:
what the temperature should look like when they are ready


TEXT:
making samosa
TARGET:
None
PREDICT:
combine the flour and cornmeal in a bowl and use


TEXT:
make sure you buy a good brand of rice paper . i once bought some that were impossible to handle and turned hard after a few minutes . they were awful to bite into afterwards . the rice sheets supposed to be very thin and are very fragile .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat for minutes and then


TEXT:
drizzle the onion slices and poblanos with some olive oil . grill these until they re nicely marked remove and set aside .
TARGET:
show a picture on what the marks should look like
PREDICT:
egg water for min and


TEXT:
turkey preparation
TARGET:
None
PREDICT:
remove from water bath and bag save the liquid to


TEXT:
stir in the lemon juice .
TARGET:
None
PREDICT:
water for an alert all ingredients


TEXT:
drizzle a little olive oil in the heated frying pan and add the chicken to cook and achieve a beautiful golden color . you can tell if the chicken is done by the firmness of the meat .
TARGET:
visualized instructions
PREDICT:
chicken water to cool in pan set


TEXT:
repeat the same procedure with the second part .
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients and rinse all over .


TEXT:
finally add the cream and the chilli and mix in thoroughly . allow to simmer for another minutes . sheets filo pastry tbsp sunflower oil g prawns deshelled and cleaned fennel roughly chopped into small pieces red onion finely chopped cloves garlic crushed tbsp fennel seeds salt to taste tsp black pepper corns
TARGET:
crushed tbsp cream tbsp butter tbsp crushed dried chilli tbsp white vineger
PREDICT:



TEXT:
place dish in a roasting dish and pour hot water in to come half way up the side of the dish .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes . will


TEXT:
add extracts and stir .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and simmer for minutes . will


TEXT:
cut lobster meat into inch slices or chunks set aside .
TARGET:
None
PREDICT:
egg water for to minutes


TEXT:
blend well . press into a lightly buttered pan . spread remaining chocolate mixture over the top . chill for hour before serving .
TARGET:
None
PREDICT:
remaining ingredients for minutes . could and


TEXT:
beat in as much of the flour as you can with the mixer . stir in any remaining flour .
TARGET:
None
PREDICT:
the avocado to the top of the chicken


TEXT:
tbsp . shredded coconut
TARGET:
suggest alternative ingredient .
PREDICT:
top of the end mixture chicken


TEXT:
place in your fridge for minutes . meanwhile pour cold whipping cream into a chilled bowl place it in your freezer for minutes prior to whipping add tablespoons of icing sugar and whip until stiff . spoon the cream into a ziplock piping bag and put aside for later .
TARGET:
None
PREDICT:
egg yolks and pour over the white ingredients


TEXT:
note you must eat the fish together with the mango and carrot with each bite to get the intended taste for this dish .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat for mins and green


TEXT:
marinade . combine bragg liquid aminos soy sauce lemon juice garlic and bay leaves together . pour over tofu and let it marinate in the refrigerator for minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
the oil the potatoes until vegetables


TEXT:
first brew some coffee select your favorite mug and prepare as you like hey why not throw some bailey s in there . as is the rule in my kitchen you ve got to have a drink nearby when cooking . . . .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
add rice to cups of boiling stock cover and cook until tender about minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and cook for minutes .


TEXT:
place the swordfish on an oiled cookie sheet lined with aluminum foil . butter the swordfish with the tablespoon of butter . broil inches away from the heat source until the fillets start to turn golden brown to minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
the oven to mix


TEXT:
roll each disc of dough into thin sheet large enough to fit into a by inch baking dish . trim each sheet dough to fit dish . reserve trimmings for poppy seed strudel if desired . arrange sheet dough in bottom of baking dish .
TARGET:
show video of how to fit dough into dish
PREDICT:
dough for about minutes . will be


TEXT:
combine in a saucepan the above ingredients and allow mixture to simmer on low to thicken .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes the


TEXT:
stir in the peas carrots olives and oregano . simmer on low for minutes . stir in the peas carrots
TARGET:
olives and oregano . simmer on low for minutes .
PREDICT:
stir in the carrots and pecans to what ?


TEXT:
spoon the remaining mushrooms and sauce on top of the pasta and garnish with shavings of parmesan cheese .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat and cook for minutes .


TEXT:
lay the spring rolls on a tray or plate and cover with a clean damp cloth or cling wrap film . keep them chilled in the fridge until ready to eat .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes .


TEXT:
mix the sugar with the water and the brandy thoroughly until all the sugar is dissolved . place in the fridge until the cake is ready to assemble . when the coffee mousse is ready using a pastry brush spread the syrup over the halves and let soak for minutes before adding the mousse .
TARGET:
None
PREDICT:
water for to inches and


TEXT:
now to assemble . cut the rolls open and gut the top piece to allow extra room for all the fabulous layers . line each half of the roll with slices of the provolone . next on the bottom part of the roll layer the sliced pork the tomato sauce the sauteed peppers and onions then place the top of the roll on .
TARGET:
None
PREDICT:
remaining ingredients for minutes the cheese .


TEXT:
add shredded cheddar mozzarella and the last of the parmesan .
TARGET:
None
PREDICT:
salt and pepper to taste . the


TEXT:
add all ingredients to a mixing glass .
TARGET:
show a video of this step
PREDICT:
add salt and sugar the garlic should


TEXT:
add chickpeas and cook for minutes .
TARGET:
ingredients ounces canned chickpeas rinsed and drained ounces canned coconut milk full fat cup onion diced cups sweet red pepper diced ounces handfuls of fresh spinach tbsp avocado oil for cooking curry spice blend your choice cup water tsp salt i used tbsp medium curry powder tsp garam marsala tsp turmeric tsp red chili flakes
PREDICT:
cooking heat for minutes .


TEXT:
add cup sugar mix well . blend in two eggs and vanilla . stir in cup flour and nuts mix well . spread into greased inch square baking pan .
TARGET:
None
PREDICT:
cup stick unsalted butter dough . add


TEXT:
yield pints
TARGET:
None
PREDICT:
seeds and salt to prevent from the


TEXT:
lightly grease mold with oil pour egg mixture into it .
TARGET:
suggest an oil substitute .
PREDICT:
cooking heat for minutes .


TEXT:
remove from heat and stir in the breadcrumbs cheese parsley seasoning and lemon juice .
TARGET:
lrg flat mushrooms grams butter medium onion peeled and chopped clv garlic peeled and washed rashers smoked pack bacon de rinded and diced grams fresh white breadcrumbs grams cheddar cheese grated tablespoon freshly chopped parsley salt and freshly ground black pepper freshly squeezed juice of lemon ml vegetable stock
PREDICT:
garlic and pineapple and saute for an additional


TEXT:
heat enough oil about inches cms deep in a wok or pan to deep fry the bean curd tofu cakes until they are slightly brown . lift them out and let them cool .
TARGET:
specify estimated cooling time after cakes are cooked
PREDICT:
all ingredients and cook for minutes .


TEXT:
mound flour on work surface . make a well in center and pour yeast mixture salt and tablespoon oil into it . with your fingers gradually incorporate flour into liquid until dough forms . if mixture is too dry to hold together sprinkle a little additional water over dough and mix well .
TARGET:
None
PREDICT:
how long and what speed to whip the mixture .


TEXT:
toss pasta with olive oil and goat cheese and let cool for a few minutes . add basil salt and pepper and then serve
TARGET:
None
PREDICT:
cooking for long them with your hands is a timer


TEXT:
step
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients to cool . remaining


TEXT:
preheat oven to f . dock the bottom of the crust with a fork lay a large crumpled piece of parchment on top and pour in pie weights or a pound of dried beans . bake for minutes until crust is a light golden brown . set aside .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
cool minutes before serving . the crocks will be hot then too so take care not to burn your digits .
TARGET:
serser
PREDICT:



TEXT:
remove from the stove and let it cool a bit . once it is not too hot add one egg and work the egg into the dough . start slowly breaking the egg then fast increasing speed if possible . when the egg is incorporated in the dough add another one and repeat the process . you should get dough that is not too stiff but not too soft either . again
TARGET:
show the recommended dough texture desired by the end of this step
PREDICT:



TEXT:
if you are using bread flour or semolina flour turn the dough in an oiled bowl to coat once more cover again with plastic wrap and refrigerate it until puffy from minutes to hour . omit this step if using all purpose flour .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
yield cups serving size cup .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and cook for about mins .


TEXT:
in a large mixing bowl add the chevre along with the ingredients listed garlic salt fresh ground black pepper . mix well and spread over tart shell . add the sliced cherry tomatoes meticulously .
TARGET:
it should recommend alternate ingredients if the user asks for them .
PREDICT:



TEXT:
if you are normal pot simmer the white wheat with . litres of water over low heat for at least minutes add pandan leave minutes later till wheat soften . stir in sugar to taste and serve with coconut cream milk . if you are normal pot
TARGET:
simmer the white wheat with . litres of water over low heat for at least minutes add pandan leave minutes later till wheat soften . stir in sugar to taste and serve with coconut cream milk .
PREDICT:
you can add a little bit of water .


TEXT:
dip chicken in sauce covering all sides .
TARGET:
None
PREDICT:
water for to minutes salt and


TEXT:
slowly add ice water by tablespoons . mix well after each addition until dough begins to stick together .
TARGET:
image or video of process
PREDICT:
dough and enjoy . until desired


TEXT:
roast the garlic cloves onion and tomatoes on a pan until the skin is burned rotating them in the meantime . peel the tomatoes remove their hard parts and blend them with the onion and garlic plus cup of chicken stock .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
stir together oil lemon juice garlic salt dill weed and pepper . place meat in shallow glass dish pour lemon juice mixture over meat . cover tightly refrigerate at least hours turning meat occasionally . remove meat from marinade reserve marinade . place meat and vegetables on skewers grill meat on hot coals for approximately to minutes turning and brushing frequently with reserved marinade . enjoy ! ! cup salad oil cup lemon juice clove garlic
TARGET:
crushed teaspoons salt teaspoon dill weed teaspoon coarsely ground pepper lbs . pork and beef cubes mushrooms optional cherry tomatoes optional small cooked potatoes
PREDICT:



TEXT:
put the salad greens bean sprouts and bell pepper on a plate or a bowl and add the rest of the ingredients .
TARGET:
None
PREDICT:
adding more olive oil if necessary to produce a demo


TEXT:
flip the wrapped brie over brush with butter and place on a cookie sheet . bake in a preheated oven until the phyllo is puffed and golden brown . the brie inside will have melted . cut into wedges serve .
TARGET:
whl brie stk butter melted phyllo dough
PREDICT:
hot water and what to coat the


TEXT:
once it is completely cooled whip ml of cream with tbsps of castor sugar and tsp of vanilla extract and fold it into the custard gently but thoroughly . you will notice the bavarian thickening .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
heat the grill on high heat . grill the skewers turning occasionally to brown on all sides until the chicken and veggies are cooked through about minutes . serve the skewers over cooked brown rice if desired sprinkled with scallion and the sweet chili sauce .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
frosting
TARGET:
clarify what this means
PREDICT:
to show a demo of how to do


TEXT:
this recipe yields servings .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and cook for mins on dry .


TEXT:
rinse and drain chickpeas .
TARGET:
ingredients ounces canned chickpeas rinsed and drained ounces canned coconut milk full fat cup onion diced cups sweet red pepper diced ounces handfuls of fresh spinach tbsp avocado oil for cooking curry spice blend your choice cup water tsp salt i used tbsp medium curry powder tsp garam marsala tsp turmeric tsp red chili flakes
PREDICT:
heat and pour over the spice mixture and


TEXT:
for the sauce pound or blend the chilis and garlic together . then add the soy sauce vinegar and salt . next put in the ground peanuts and add the water a little at a time . stir to make a smooth coating sauce .
TARGET:
how much water to put in each time and how long to wait in between before adding more
PREDICT:
remaining ingredients for another minutes . the


TEXT:
spoon butternut squash puree into a small medium mixing bowl .
TARGET:
None
PREDICT:
egg yolks and sour cream . all


TEXT:
serve and enjoy !
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients and enjoy . until


TEXT:
place in a sealed container and keep in the fridge
TARGET:
None
PREDICT:
place on a preheated bowl the fat and mushroom


TEXT:
the first step is to make your vegan eggs .combine the ground flax seeds with water in a small bowl and set aside to incorporate for about minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for mins


TEXT:
cooking time is approximately min per lb
TARGET:
we should know what the temperature of the oven should be .
PREDICT:
the dough to make you should be


TEXT:
place well cleaned beets in a saucepan with the cups of water . bring to a rolling boil over medium high heat reduce heat to a light boil and cook for minutes or until beets are fork tender .
TARGET:
showing picture of cooking
PREDICT:
medium heat for minutes . will


TEXT:
mix together in a bowl flour baking powder ginger powder and cinnamon .
TARGET:
recommend the size of the mixing bowl .
PREDICT:
banana filling the mixture that room temperature at least hours


TEXT:
add in vinegar note like in lutong tuyo make sure not to stir or put a lid when you add the vinegar it will ruin the taste of the food leave it until the acidic smell of the vinegar is gone
TARGET:
None
PREDICT:
add mushrooms and rice all ingredients so it can


TEXT:
season lobster meat with salt and pepper . lightly drizzle with vinegar and walnut oil . place a small mound of red beets in the center of each plate . arrange lobster on top of beets . garnish each plate with a few slices of golden beets . top with fried leeks . spoon the horseradish cream around the perimeter of the plate .
TARGET:
visualized instructions for clarifying purposes
PREDICT:
all ingredients and rinse all ingredients on


TEXT:
season with salt and pepper
TARGET:
None
PREDICT:
egg and cheese . until smooth and


TEXT:
fry thighs in butter and peanut oil . remove thighs and stir fry onions in drippings . return chicken thighs add peas and corn . mix chicken stock cornstarch and milk . pour over chicken and vegetables . heat covered for minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
egg yolks a bit for


TEXT:
slice and thoroughly wash leek white portion only . sautee in oil until soft . save cup of leeks for topping . add spices pumpkin seeds and chopped kale and cook minutes more . combine with pumpkin .
TARGET:
None
PREDICT:
top of the bread should be to drain


TEXT:
cream shortening and sugar thoroughly .
TARGET:
None
PREDICT:
show a video of this step and show the correct


TEXT:
remove eggplant and garlic from oven .
TARGET:
None
PREDICT:
chicken and honey and cook for minutes .


TEXT:
add butternut squash and onion mixture cup crumbled goat cheese to food processor and blend until smooth . pour into a decorative bowl and serve with pita wedges bread sticks or assorted veggies .
TARGET:
the best type of veggies to use with the dip .
PREDICT:



TEXT:
before serving remove bay leaf . serve over hot buttered noodles .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and bake for to minutes or


TEXT:
strain pudding through a wire sieve into a medium heat proof dish .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and pour over the blender and cook


TEXT:
preheat oven to f degrees .
TARGET:
None
PREDICT:
cups and garlic and fold in eggs .


TEXT:
while it s baking mix the frosting .
TARGET:
None
PREDICT:
show video of how to do this . you


TEXT:
simply place a small amount of cheese inside the pepper for an easy appetizer .
TARGET:
tell the user how much cheese is required to put inside
PREDICT:
extra chopped walnuts and bake in a preheated


TEXT:
optional steam the kale for minutes
TARGET:
add a timer for minutes
PREDICT:
cut them in the oven for minutes until the cheese


TEXT:
add the sun dried tomatoes and baby spinach and cook it until the spinach wilts .
TARGET:
None
PREDICT:
salt and cook until carmelized . reminder to


TEXT:
this is real simple ! i save time by buying ready use sesame ginger dressing for marinating the meats as shown in the photo . this marinate dressing is one of my favorites . i picked this dressing because i d like to have asian touch and the ginger will tie well with the creamy sauce that contained ginger for the avocado feta cheese creamy sauce yield cup avocados diced cup feta cheese crumbled cup parmesan cheese grated cup canned coconut milk tablespoons lime juice teaspoon cumin teaspoon smoked paprika teaspoon chili powder teaspoon cayenne pepper teaspoon garlic powder tablespoon chopped cilantro tablespoon minced fresh ginger teaspoon kosher salt for the chicken pieces chicken breast fillets boneless and skinless cups store bought sesame ginger marinade for the rice cups jasmine long grained rice cups water optional garnishes feta cheese
TARGET:
cilantro
PREDICT:



TEXT:
stir for min and then add into the vege .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and simmer for about minutes .


TEXT:
the stems is cut into an inch length
TARGET:
None
PREDICT:
and enjoy the best save the liquid to use as


TEXT:
blend in egg and soy sauce . beat mixture thoroughly . at one end of a lumpia wrapper spoon about tablespoons of the pork mixture and roll tightly .
TARGET:
suggest alternative ingredients
PREDICT:
remaining ingredients for minutes . dough .


TEXT:
warm oil in a large saucepan over medium heat
TARGET:
None
PREDICT:
in batches add ginger and garlic and bring to


TEXT:
place bacon back into the dutch oven and add the cubed ham steak beans reserved water and prepared sauce . stir well to combine .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and refrigerate for minutes until


TEXT:
bake in f c oven minutes . spread nutty topping evenly over surface . bake minutes longer .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for mins cheese


TEXT:
cool and toss with remaining ingredients .
TARGET:
show a video of this step .
PREDICT:
show what baba ganoush is . occasionally .


TEXT:
preheat oven to degrees .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and let stand minutes . dry


TEXT:
place the squash in a glass pie pan with about a inch of water . cover with plastic wrap and microwave for minutes until just soft but not mushy . diced the squash into cubes and set aside to cool slightly .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes .


TEXT:
trim any remaining skin with the help of trimmer .
TARGET:
None
PREDICT:
show a picture of exactly how much this is .


TEXT:
use a large bowl and mix the almond flour oat flour salt herbs water and coconut oil together with the flaxseed .
TARGET:
None
PREDICT:
water for this year it s frozen


TEXT:
for the crust take ground flax seed and mix it with tbs water in a small bowl to gel up for minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and refrigerate for at least one hour


TEXT:
roast until skin is deep brown and crisp about to minutes . allow to cool and set aside at room temperature . to re crisp place in a hot oven for a few minutes just before serving .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and let stand for minutes .


TEXT:
prepare rice with a dash of turmeric and a dash of ginger in the water while cooking .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and simmer for hours until the


TEXT:
cook crepe for about one minute or until crepe appears cooked throughout .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and green chillies . all ingredients


TEXT:
preheat the broiler .
TARGET:
None
PREDICT:
the chicken the blender into the blender


TEXT:
mushroom broth .
TARGET:
improved visualization
PREDICT:
water for about minutes the process


TEXT:
add date mixture and stir until combined .
TARGET:
add the mixture and stir until combined
PREDICT:
cooking and cook for minutes . will


TEXT:
makes about pounds
TARGET:
None
PREDICT:
hot and bread crumbs . all ingredients


TEXT:
place the pork onto a baking sheet and cook for minutes . remove from the oven and allow it to rest for at least minutes . once its rested slice the pork you can totally sneak a couple slices now theres plenty !
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
and then the other side .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat and mix until the bread meat


TEXT:
while your pizzocheri are drying prepare the vegetables that will accompany them typically potato and a leafy winter vegetable most often savoy cabbage . slice or cube the potato as you prefer i like them sliced and immerse them in cold water . shred your cabbage and add it too to the water . instead of savoy cabbage you can also use spinach swiss chard leaves or as i did this time when i couldn t find savoy cabbage at the market coste or the stalks of swiss chard trimmed of their leaves and cut into lengths about the same size as the pizzocheri . precise proportions are not critical in this kind of dish but i like to use about one smallish potato and say g oz . of leafy vegetable per serving . bring a large pot of water to the boil
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
peel the potatoes and cut them in strips or use the mandoline to thickness or larger . if a deep fryer is available heat the oil at the maximum high and cook following you fryer instructions . if using a regular frying pan add enough oil to come up the side by at least inch .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and simmer for minutes until the


TEXT:
slice apple in quarters .
TARGET:
None
PREDICT:
avocado oil for other garnishes . all


TEXT:
add the corn halves
TARGET:
None
PREDICT:
salt salt and pepper to taste . the


TEXT:
for the cake
TARGET:
None
PREDICT:
expand on the step . very abstract directions .


TEXT:
taste to correction for the avocado feta cheese creamy sauce yield cup avocados diced cup feta cheese crumbled cup parmesan cheese grated cup canned coconut milk tablespoons lime juice teaspoon cumin teaspoon smoked paprika teaspoon chili powder teaspoon cayenne pepper teaspoon garlic powder tablespoon chopped cilantro tablespoon minced fresh ginger teaspoon kosher salt for the chicken pieces chicken breast fillets boneless and skinless cups store bought sesame ginger marinade for the rice cups jasmine long grained rice cups water optional garnishes feta cheese
TARGET:
cilantro
PREDICT:



TEXT:
let the pork sit in the refrigerator from one hour to overnight .
TARGET:
you will need pounds whole pork shoulder tablespoon black pepper tablespoons chili powder tablespoon garlic powder tablespoon paprika teaspoon ground cumin ounces good ale or dark beer cloves garlic chopped
PREDICT:
medium heat for to minutes the


TEXT:
and roll the rim in the mixture
TARGET:
None
PREDICT:
drain and salt and whisk until smooth .


TEXT:
cook the pasta drain toss with sauce .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for another minutes .


TEXT:
using a sharp knife make several shallow cuts about inch deep in the pork place in a glass or ceramic roasting pan . spread the onion slices on the bottom of the pan .
TARGET:
visualized instructions
PREDICT:
medium heat for minutes .


TEXT:
spread the squash on a baking sheet and place in the oven to roast for about minutes . you may want to turn the squash at least once .
TARGET:
a picture of the squash on the baking sheet .
PREDICT:
extra onion and garlic for to minutes


TEXT:
sprinkle generously with salt .
TARGET:
None
PREDICT:
pepper flour and salt to taste . the


TEXT:
bring water to a boil in a medium saucepan . add quinoa and stir . cover and reduce heat . allow quinoa to simmer on medium low heat until all water is cooked off about minutes . stir occasionally . be careful not to burn your quinoa . allow to cool .
TARGET:
tips for preventing burned quinoa may be useful here .
PREDICT:
medium heat and refrigerate a towel .


TEXT:
cost
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes on water


TEXT:
remove muffin tin from refrigerator . divide pineapple and strawberry mixture evenly into each cup . take remaining rectangle of dough and cut into thin strips place four strips crosswise over each cup .
TARGET:
None
PREDICT:
extra chopped walnuts and bake in a x


TEXT:
after minutes remove the pot and simmer it on low heat again for another minutes together with pandan leaves . after minutes
TARGET:
remove the pot and simmer it on low heat again for another minutes together with pandan leaves
PREDICT:
add your spring of the finished product a bit


TEXT:
mix in with the cubed potatoes .
TARGET:
None
PREDICT:
water for to minutes salt and


TEXT:
heat up the oil . check if the temperature is hot enough by frying one breaded chicken piece . if it s bubbling right after the chicken piece hits the oil then it s ready .
TARGET:
show video of how to check the temp of the oil .
PREDICT:
all ingredients and it should take to minutes


TEXT:
whip the remaining cream with the icing sugar and fold into the cooled cooked cream . add the lemon liqueuer and pour into a bowl or individual glasses or dishes perhaps with the liqueuer at the bottom . place in the fridge and leave to set for approx . hour .
TARGET:
provide a timer for the hr in fridge
PREDICT:
the chicken and the dough should be enough


TEXT:
sprinkle with sea salt flakes .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and whole egg and taste can milk


TEXT:
submitted by b . j . pollack firda
TARGET:
provide a link to this step
PREDICT:
all ingredients in a food processor


TEXT:
sprinkle teaspoon cornflour on the florettes and stirfry for minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and let rest for about minutes .


TEXT:
preheat the oven to c f .
TARGET:
None
PREDICT:
the oil is enough to keep it from


TEXT:
remove from the heat add the cilantro allow it to steam covered for minutes . remove the bay leaf fluff with a fork stirring in the cilantro .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes


TEXT:
beat cream cheese at high speed of an electric mixer until light and fluffy . gradually add sugar beating well . add eggs one at a time beating well after each addition . stir in vanilla . pour into graham cracker crust . bake at degrees for minutes turn oven off and partially open oven door . leave cheesecake in the oven for minutes . remove from oven and let cool on a wire rack in a draft free place . cover and chill at least hours . garnish with strawberry fans if desired . yield one inch cheesecake .
TARGET:
it should show you how to cut the strawberry fans that you will garnish the cheesecake with .
PREDICT:



TEXT:
sprinkle yeast into milk to dissolve . in a large bowl beat sugar and butter until light and fluffy . beat in eggs one at a time . stir in vanilla lemon rind raisins and almonds . mix salt and flour . add milk and flour mixtures alternately ending with the flour mixture . grease a gugelhopf mold budt pan or tube pan . pour batter into pan . cover and let rise until doubled in bulk about hours . bake in preheated degree f . oven for minutes or until browned and done . serve warm with butter .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
in a quart pot over medium high heat brown the ground beef . remove from pot and drain . set aside . pound ground beef tablespoon olive oil cup onion minced cup carrot minced cup celery minced cloves garlic minced tablespoons tomato paste cup red wine cups about ounces crushed italian tomatoes cup water cup fresh basil leaves chopped teaspoon oregano tablespoon brown sugar teaspoon salt cup heavy cream tablespoon butter salt and pepper
TARGET:
to taste
PREDICT:
then coconut the mixture on medium heat for minutes .


TEXT:
turn down to a very gently simmer and cook uncovered so that the liquid reduces for one and a half to two hours or until the lamb is completely tender .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes fat


TEXT:
gently spread remaining jam mixture over biscuits . spoon remaining mascarpone mixture over smooth top . cover chill at least hours or overnight .
TARGET:
None
PREDICT:
the avocado oil to cool . remaining


TEXT:
let sit at least minutes before serving to blend the flavors . cups finely shredded purple cabbage red pepper seeded and finely diced cup mayonnaise cup whipping cream cup cider or rice wine vinegar teaspoon salt teaspoon black pepper
TARGET:
freshly ground teaspoon paprika teaspoon celery seed teaspoon hot sauce teaspoon fresh lemon juice tablespoons brown sugar
PREDICT:
poach prevent sticking . add the pinto beans


TEXT:
transfer the custard mixture to a large measuring cup or pitcher and divide evenly among the ramekins .
TARGET:
None
PREDICT:
bacon a bit and the oil


TEXT:
this recipe yields servings .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and cook for mins on dry .


TEXT:
place the pork in a roasting pan with sides about inches high .
TARGET:
you will need pounds whole pork shoulder tablespoon black pepper tablespoons chili powder tablespoon garlic powder tablespoon paprika teaspoon ground cumin ounces good ale or dark beer cloves garlic chopped
PREDICT:
medium heat for to minutes .


TEXT:
heat the oil in the wok
TARGET:
None
PREDICT:
heat tbsp ml of the oil in a saucepan .


TEXT:
cover with plastic make sure to push plastic wrap right down onto pudding surface to avoid a skin forming .
TARGET:
None
PREDICT:
the dough is made . the dough


TEXT:
preheat oven to degrees . prepare your cupcake pan with liners . combine flour baking soda salt spices in a large bowl .
TARGET:
None
PREDICT:
combine flour and salt mix water .


TEXT:
on a chopping board chop the onion and poblanos roughly into medium sized pieces . stir these and the warmed pinto beans into the rice along with some salt and pepper .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes fat


TEXT:
whisk with a spoon till smooth and shiny . leave to cool . it will thicken as it cools . use it before it becomes too firm or it will be difficult to spread smoothly .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and maple syrup and decorate with figs


TEXT:
in a medium heavy saucepan stir together egg yolks milk and sugar . cook and stir continuously with a wooden spoon or heat proof rubber spatula until mixture just coats the back of a clean metal spoon . remove pan from heat . stir in vanilla . quickly cool mixture by placing saucepan in a large bowl of ice water for minutes stirring constantly
TARGET:
None
PREDICT:
or until cream are sugar set aside . same


TEXT:
add the chilly powder turmeric powder required salt and ground paste . add enough water cover the pan with a lid and cook the curry until the broccoli is tender and curry becomes thick .
TARGET:
None
PREDICT:
the garlic and cook for about minutes .


TEXT:
serves .
TARGET:
None
PREDICT:
extra chopped walnuts and bake in a preheated


TEXT:
whisk it until the mixture is pale and ribbony about four minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
show a video of this step and show the correct


TEXT:
meanwhile chop the walnuts and a few leaves of herbs and bring to a boil salted water in which you will cook the tortellini for minutes .
TARGET:
chop walnuts and a few leaves of herbs
PREDICT:
the oil for minutes the cheese hardens


TEXT:
fill a medium saucepan three quarters full with water . bring to a boil . add the fish and scallops simmer for to minutes . remove with a slotted spoon and quickly rinse with cold water to stop the cooking . repeat with the shrimp cooking for to minutes . chill covered in the refrigerator .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and sprinkle with drained syrup cup


TEXT:
form into medium size meatballs and then sear them in the same pan you re using for the soup for about minutes place on the side in a different bawl .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
simmer cup of milk and ml cream with scraped vanilla bean bean included . turn off heat and allow to infuse for minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
show a video of this step and show the correct


TEXT:
combine all of the ingredients except the organic extra virgin coconut oil and berries in a medium sized saucepan and cook over medium heat stirring occasionally . bring the mixture to a boil and reduce the heat to low .
TARGET:
optimize the ingredients needed see where to shop for needed ingredients
PREDICT:
medium heat for minutes .


TEXT:
blend
TARGET:
None
PREDICT:
water and cook over high heat for minutes


TEXT:
let cook in its own juices until most of the liquid evaporates .
TARGET:
None
PREDICT:
show a picture of ideal presentation . will


TEXT:
form a ball and divide the dough into two parts .
TARGET:
None
PREDICT:
dough in eggs until vegetables .


TEXT:
makes for
TARGET:
None
PREDICT:
heat and simmer for minutes . will


TEXT:
put the pan back on simmer . once the milk mixture comes to a boil take it off the heat and whisk into the yolk mix somewhat like in french pastry cream .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes .


TEXT:
grind soaked almonds .
TARGET:
None
PREDICT:
extra chopped water and what that not clear


TEXT:
to roast red bell peppers
TARGET:
None
PREDICT:
you can use a little olive oil you scraping


TEXT:
rip off about a sixth of the ball and run it through your pasta maker or hand roll it to the desired thinness .
TARGET:
a link to this step
PREDICT:
water for this step the steaks


TEXT:
divide the batter evenly among the lined muffin tin . bake for minutes . transfer muffin tin to a wire rack and cool completely before icing .
TARGET:
cups oz g blended fresh raspberries
PREDICT:
the chicken and the liquid to keep


TEXT:
add the currants cumin and coriander to the quinoa stir to combine . add the mushrooms spinach feta and the squash . toss lightly .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and continue to simmer for minutes


TEXT:
beat ricotta in large bowl for minute . add sugar and beat until very light and creamy minutes . add cinnamon vanilla citron and chocolate chips .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
bring out your container and line it with the culinary grade plastic bag . open the bag wide .
TARGET:
None
PREDICT:
read step of the instructions . the ingredients in


TEXT:
butter a inch round flan dish with a removable bottom . roll out pastry on a cold lightly floured surface .place the pastry over the tin using your thumb gently push pastry down into the tin . cut the excess pastry off .
TARGET:
show a video of this step
PREDICT:
dry and roll the bread out .


TEXT:
in a medium sized bowl with an electric hand mixer beat the egg whites until stiff peaks form . fold the egg whites into the batter in three additions .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
add all of the seasonings ingredients stirring immediately until the sauce is lightly velvety .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and reduce sauce to show .


TEXT:
crush the remaining cup of vanilla wafers . sprinkle atop the filling . refrigerate for at least a half hour . if you are in a rush and don t have time just place them in the freezer for about minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
show the mentioned product it . it should


TEXT:
now add the sugar and vanilla essence and whisk the juice followed by the flour . add a little flour at a time .
TARGET:
None
PREDICT:
give an estimate of how long you should whisk .


TEXT:
into a large pan over medium heat add a few drizzles of olive oil the garlic and onions . cook until softened . stir in the tbsp of taco seasoning just to combine . into a large pan over medium heat add a few drizzles of olive oil
TARGET:
the garlic and onions . cook until softened . stir in the tbsp of taco seasoning just to combine .
PREDICT:
vinegar and salt . mix well . a large


TEXT:
while sauce simmers prepare bechamel sauce recipe below and eggplant cut ends from eggplant large or small and cut in inch thick slices if using large flask type eggplant peel the skin off in strips with a vegetable peeler creating a striped look with some of the peel left on and some off . if using japanese style the longish purply white ones don t bother to peel at all place on a cookie sheet and brush with remaining olive oil place under broiler and broil until light brown remove from oven salt lightly turn eggplant and repeat pr cup plus tablespoon olive oil cup chopped ripe kalamata olives pound ground beef or ground lamb ounces seasoned tomato sauce large onions garlic cloves pounds eggplant teaspoon dried oregano cup parmesan cheese teaspoons dried basil cup cheddar cheese teaspoon ground cinnamon cup seasoned bread crumbs teaspoon salt large potatoes
TARGET:
peeled and cut into inch thick rounds bechamel sauce cup butter cups hot milk tablespoons flour eggs cup grated kefalograviera cheese or parm teaspoon salt
PREDICT:



TEXT:
add lots of parmesan .
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients and continue until smooth .


TEXT:
if the peas are not to be served immediately refresh them in cold water for to minutes to stop the cooking and to retain this color and texture . drain .
TARGET:
visualized instructions
PREDICT:
cooking and make a turkey paste . shake


TEXT:
now do the same thing with the height placing the th sheet of phyllo . . . . .i guess you get the idea . don t worry that the middle is thicker . it s going to support the weight of the brie . when you ve used sheets of phyllo give it another brush with butter place the brie in the center of the buttered phyllo pile . if you want to add something on top of the brie now is the time to do it . i sometimes spread the top with pesto and sprinkle the pesto layer with pignoli nuts . another idea is to make a paste of sun dried tomatoes and cured black olives and spread that on top of the brie . you could also leave it plain but the topping do add a wonderful flavor . now to wrap it s done just like a package . flip the wrapped brie over brush with butter and place on a cookie sheet . bake in a preheated oven until the phyllo is puffed and golden brown . the brie inside will have melted . cut into wedges serve .
TARGET:
whl brie stk butter melted phyllo dough
PREDICT:



TEXT:
take cup water add lemon juice and place prepared apples in it to avoid browning .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and let stand for minutes .


TEXT:
cook the chicken until juices run clear . set aside .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat for minutes the process .


TEXT:
last minutes pour cup sour cream mixed with cup soft butter over the crepes and uncover .
TARGET:
None
PREDICT:
egg yolks and stir . reminder to turn


TEXT:
serve immediately to warm yourself up .
TARGET:
None
PREDICT:
serve with toffee sauce and vanilla ice cream


TEXT:
in a small bowl dissolve the sugar or honey in warm tap water that is deg f . when making the new york variation omit the sugar and proceed as follows . sprinkle the yeast over the water and stir gently until it dissolves about minute . let stand in a warm spot until a thin layer of foam covers the surface about minutes . discard mixture and start over if bubbles have not formed within minutes .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
melt fat and saute onion and almost all the bacon gently for to minutes until starting to cook .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat for minutes .


TEXT:
add chicken breasts and fry on medium high until done .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and cook for minutes .


TEXT:
heat chicken for minutes and remove from oven .
TARGET:
None
PREDICT:
chicken and chicken with foil look like a


TEXT:
shock skin with ice bath it should explain what an ice bath is as well as of course
TARGET:
how you prepare one .
PREDICT:
it will need to add a fork the first


TEXT:
in a small bowl combine the marinade ingredients . whisk to mix completely . in a medium bowl combine the poached seafood bell peppers tomatoes and onion . pour the marinade over toss to mix and refrigerate for minutes drain . serve the marinated seafood on a bed of romaine lettuce with lemon wedges alongside .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
whisk in buttermilk . cover and refrigerate until mixture is very cold at least hours then stir well . freeze sherbet in a gel type ice cream freezer according to the manufacturer s instructions . the sherbet will be soft like a thick milk shake . to freeze hard enough to scoop transfer to an airtight container press plastic wrap directly onto the surface and freeze until firm .
TARGET:
a timer should be provided to keep track of the hrs
PREDICT:
cooking and reduce sauce to what . spoon


TEXT:
remove heat from pan and stir in baking soda . mixture will foam .
TARGET:
remove pan from heat and stir in baking soda
PREDICT:
medium heat for to minutes cheese


TEXT:
remove from heat and set aside .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat and cook for another minutes


TEXT:
ganache method
TARGET:
None
PREDICT:
the oil the potatoes all ingredients


TEXT:
with a serrated knife cut off and discard the rounded tops of cakes .
TARGET:
tell the user how much of the top to cut off .
PREDICT:
top of bread with mint or cilantro sprigs


TEXT:
add the cider stir bring to a bubble and reduce a little .
TARGET:
None
PREDICT:
a medium heat for minutes


TEXT:
while your onions are cooking bring a medium sized pot of water to a boil and drop in your broccoli florets .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes


TEXT:
in large skillet saute mushrooms and onions in hot butter until golden brown . remove from skillet and set aside .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes cheese and


TEXT:
heat oil in a pan . now deep fry the paneer until crisp and golden brown . remove it on an absorbent paper such that it soaks the extra oil and keep aside .
TARGET:
None
PREDICT:
add water and cook for about minutes on


TEXT:
see step and process to a very fine grind if you are using a meat grinder follow the directions on page . scrape into a mixing bowl .
TARGET:
None
PREDICT:
egg yolks and sour cream . bake for


TEXT:
heat the wok or pan then add tablespoons oil stir fry the ginger root and garlic until fragrant stir fry the chicken slices until cooked . add turn heat to high and stir quickly to mix . remove and place on top of the bok choy or mix with bok choy .
TARGET:
None
PREDICT:
egg and garlic and cook for about minutes


TEXT:
put all ingredients in a blender except for the granola and banana
TARGET:
once helping out with all the ingredients with the item introduction if needed
PREDICT:
cover and cool in a large pan for minutes .


TEXT:
with processor running add butter until mix is crumbly . add yolk pulse times . with machine running add water until dough comes together . remove dough from processor gather into a ball . flatten into a disk . wrap in plastic chill minutes . roll out on lightly floured board to circle . ease into tart pan with removable bottom . remove excess dough . chill hour . this step seems a bit conplicaated
TARGET:
so a video would be nice for the user and he won t feel lost duringg this step
PREDICT:



TEXT:
refrigerate up to weeks .
TARGET:
None
PREDICT:
oven and serve with water . up


TEXT:
soak dried navy beans overnight in a large pot . you want the water to be cold and about inches above the beans . cover and refrigerate at least hours .
TARGET:
None
PREDICT:
how long and what speed to combine . bacon


TEXT:
portion the blended mixture so that you ve one good sized meatball for each lemongrass section .
TARGET:
tbps shrimp paste pound ground pork teaspoon hot madras curry powder sprigs of purple basil regular green basil is fine if purple basil stalks of fresh lemongrass each about inches long
PREDICT:
what to cool completely . the ingredients


TEXT:
though its best to use a leafy vegetable i used broccoli . blanch the vegetable in the stock used to cook the mee .
TARGET:
None
PREDICT:
show a video of this step and show the correct


TEXT:
place the chicken in the slow cooker and cover with cup of bbq sauce . fill with water to just cover chicken . cook on low to hours . pounds skinless boneless chicken breast cups kc style bbq sauce
TARGET:
divided water pound sweet vinegar slaw wholes wheat buns
PREDICT:



TEXT:
add in the coconut milk cook it until thick not curdle in fresh coconut when the flesh cannot give off anymore milk add water to the flesh and the extract of it is the first to add in the pan and boiled before the pure coconut milk is added
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat and reduce for to minutes .


TEXT:
in a saucepan filled with water put beets carrots and potatoes bring it to a boil . reduce heat and cook vegetables until they are soft .
TARGET:
show an instructional video to how to cook the vegetables .
PREDICT:
medium heat and cook for minutes .


TEXT:
slice spring onions into fine thin strips .
TARGET:
None
PREDICT:
garlic and pour over the


TEXT:
let it cool it takes hrs to set or you can keep in fridge for an hour for quick set . once set cut into desired shapes .
TARGET:
None
PREDICT:
how to cut the onion into the ingredients .


TEXT:
if the bacon isn t cooked chop it up and cook in a skillet with avocado oil .
TARGET:
how to cook perfect bacon .
PREDICT:
cooking heat for a medium high and add


TEXT:
rinse and drain at least times a day or more until tails appear . tails can be between inch long . wheat berry sprouts should be no longer than the berry itself .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat for minutes .


TEXT:
start by pre heating your oven to degrees . while the oven is pre heating heat the olive oil in a saute pan and add the shallot diced mushroom cranberry and thyme . saute for a few minutes until the shallot begins to wilt and then season with salt and pepper and set aside to cool .
TARGET:
preheat oven to degrees .
PREDICT:
hot water bath to cool .


TEXT:
sweet bread cycle .
TARGET:
None
PREDICT:
extra chopped walnuts and bake in a preheated


TEXT:
bring mixture to boil boil minutes stirring constantly . stir in sliced almonds .
TARGET:
None
PREDICT:
water for min and salt


TEXT:
you don t want to overcook this otherwise you ll end up with a very sticky clumpy risotto . in the end you want to see each grain on its own . you can certainly add a little more broth if you want a looser consistency then i have pictured at the top . finish it off with a sprinkle of fresh chopped parsley .
TARGET:
improved visualization
PREDICT:
the oil to cool . the food


TEXT:
this recipe yields cups . cups frozen
TARGET:
thawed or fresh blueberries quart balsamic vinegar cup sugar inch lime peel cut strips from lime cinnamon stick long
PREDICT:
state approximate calories per serving and other nutritional information .


TEXT:
remove chicken breast from bones . remove skin . melt butter and place in small baking dish . arrange chicken breasts in dish sprinkle salt pepper and lemon juice . cover dish with aluminum foil . bake in moderately hot oven minutes or until chicken is tender .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and cook for minutes .


TEXT:
remove from oven and reduce heat to inch pie shell cup brown sugar or white sugar but cup flour teaspoon salt cups light cream tablespoons butter
TARGET:
softened
PREDICT:
coconut and crasins . up with fork . bake


TEXT:
once the puree is smooth add the roasted walnuts spring onions salt and pepper . mix these ingredients until combined .
TARGET:
how it should appear when properly combined
PREDICT:
show a video of this step and show the correct


TEXT:
mozzer
TARGET:
explain what this means .
PREDICT:
palak spinach leaves remaining oil and garlic for a


TEXT:
. beat eggs in a bowl add milk ham corn parsley and seasonings .
TARGET:
None
PREDICT:
sauce and garlic and cook for a few


TEXT:
refrigerate for hour .
TARGET:
None
PREDICT:
the bird to inch edge to seal .


TEXT:
beat heavy cream until stiff .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat and bake in a x pan


TEXT:
now heat oil in a flate bottom pan on low flame introduce prepared balls and continue to cooking on low flame till colour turns to golden dark brown stirr balls continuesly with the help of a stick or spoon so as balls cooked from all sides .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
allow to stand for hours to allow the icing to harden before decorating and serving .
TARGET:
None
PREDICT:
bread and honey and stir to coat with


TEXT:
let simmer for more minutes and add the mushrooms turkey and beans turkey stock preferably from scratch i have a huge stock pot so i used about cups lb of leftover turkey chopped celery stalks sliced large carrots
TARGET:
peeled and sliced into coins large mushrooms caps removed and sliced a large yellow onion cans of white beans drained tsp sage tsp thyme lots of fresh ground black pepper white pepper a shake or two pinch or two of salt olive oil
PREDICT:
and allow to drain . all ingredients into a


TEXT:
in a large bowl lightly toss all the ingredients together with your hands making sure that the garlic and spices are well distributed .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes the cheese


TEXT:
wrap your turkey with aluminum foil all over
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat . add the steaks and


TEXT:
melt chocolate in top of double boiler over very low heat . when chocolate has melted whisk in . cups of sugar mixing well until sugar has dissolved . whisk in butter and melt stirring often . when butter is completely incorporated remove mixture from fire and whisk in grand marnier .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking completely and what through up .


TEXT:
cream the butter and the cup of sugar with a mixer or a heavy wooden spoon . whisk in the egg yolks the milk and the vanilla extract until the mixture is smooth . whisk in the flour mixture cup at a time . don t overwork .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
pour cup of the club soda into a blender . add the sugar kool aid mix and cherry extract . blend this until all of the sugar is dissolved .
TARGET:
None
PREDICT:
cup stick unsalted butter eggs . up


TEXT:
place all ingredients in your machine in the order specified by your machine s manufacturer . select the dough cycle and press start . let the machine knead the dough and then let the dough rise for only minutes in the machine . even if your cycle runs longer simply turn off the machine after minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients and cook for about minutes .


TEXT:
spoon over brownie mixture cut through batter with knife several times for marble effect .
TARGET:
None
PREDICT:
video of this step and show the correct consistency .


TEXT:
place dough inches apart on an ungreased cookie sheet . bake for to minutes or until bottoms are light brown . transfer to a wire rack and let cool .
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients and enjoy ! until smooth


TEXT:
rub a little butter all over the potatoes before sprinkling on the rosemary and placing in the oven and roasting along with the garlic cloves for approximately minutes or until soft to the touch .
TARGET:
exact number of garlic cloves
PREDICT:
water for this step the noodles


TEXT:
transfer hens to a platter pouring any cavity juices into the roasting pan . tent hens with aluminum foil to keep warm . transfer pan juices and garlic cloves to a medium saucepan and boil until liquids reduce to a sauce consistency about minutes . cut hens in half lengthwise and arrange on plates . spoon sauce and garlic around hens . garnish with rosemary sprigs and serve .
TARGET:
None
PREDICT:
remaining oil and pour over the refrigerator .


TEXT:
in the second sauce pan melt the butter over a low medium heat . when melted whisk in the flour and continue whisking until the mixture is a slight caramel color just a minute or two .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
combine flour salt and confectioner s sugar in a large bowl . using tips of fingers rub butter into flour until it looks mostly like wet sand . make a well in the middle and pour in the egg . gradually work the egg into the flour until a moist dough forms using the heel of your hand to distribute any remaining large pieces of butter . shape into a inch disk and cover with plastic wrap . refrigerate for hour . this can be done in a food processor .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
roll out the marzipan roll one third to a circle to fit the top .
TARGET:
None
PREDICT:
show the correct consistency . you to use .


TEXT:
top inch length in half twice . wrap the folded foil around a small spice bottle to creatr a mold . leave the top of the mold open for pouring in the batter . arrange them on a cookie sheet or in a shallow pan . grease the inside of each mold with a light coating of nonstick spray .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes . will


TEXT:
sift flour and put in large kettle . add sugar salt melted lard and butter milk yeast and eggs . mix well and let stand to rise . mix down with spoon let rise again . put into pans let rise . when ready to put into oven cover with thick sour cream sugar and cinnamon . bake at f . about minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
how to dice the chocolate into a large pan .


TEXT:
delicious punjabi mutton stew is ready .
TARGET:
None
PREDICT:
chicken all ingredients and transfer to a


TEXT:
remove from the oven and sprinkle on some parmesan cheese .
TARGET:
None
PREDICT:
garlic and cook for another minutes . reminder


TEXT:
make meatball sized balls out of the mix it should hold together well . add g free breadcrumbs if too sticky describe how to from the meatballs
TARGET:
and reference size of said meatballs .
PREDICT:
and rinse all water and add some water to


TEXT:
meanwhile cook the spinach in a large pan with butter and seasoning until wilted .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat and continue until smooth the


TEXT:
depending on the type of grits you are using allow enough time to prepare so that the grits will finish the same time as your shrimp mixture . i often will just use instant grits that only take minutes to prepare . add cubes of cheese to taste to give your grits that extra boost of flavor . a few suggestions are cheddar cheese pepper jack or gouda .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes if you like


TEXT:
in a bowl add paneer cubes corn flour and mix well .
TARGET:
None
PREDICT:
water for to minutes if you


TEXT:
servings
TARGET:
None
PREDICT:
bread and roll all pieces it should


TEXT:
i had leftover filling when i was done so i added it to my sauce . add the broth and leftover filling to same pan and bring to a boil . reduce heat and simmer scraping up brown bits with a wooden spoon until mixture reduces by half . remove skillet from heat and add vinegar serve over pork chops .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes .


TEXT:
pipe half filling onto pastry or can be spread using spoon . spread poppy seed filling evenly over sheet of dough . cover with second sheet of dough and sprinkle with cup walnut filling . arrange sheet of dough on top and repeat with layer of poppy seed filling . top with remaining sheet of dough . cover with kitchen towel and let stand minutes .
TARGET:
set timer for minutes
PREDICT:
egg yolks and bake for minutes .


TEXT:
add the chicken pieces and fry on high level for about minutes .
TARGET:
None
PREDICT:
simmer for minutes and stir . reminder to


TEXT:
add cornstarch and stir in the remaining milk . season with salt . let the sauce bubble for minutes until slightly thicker .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and simmer for minutes . will


TEXT:
wash clean and cut small pie pumpkin into large chunks you will have extra . roast covered until soft in a f oven for minutes . scoop cooked pumpkin from skins .
TARGET:
None
PREDICT:
chicken and place back in a bowl set


TEXT:
sift flour baking soda and powder salt sugar into mixing bowl . add unbeaten eggs shortening molasses and vanilla . stir with wooden spoon until smooth minutes or beat with mixer until smooth . then add rolled oats raisins and chopped walunts . drop inches apart on greased cookie sheet . bake at f . for minutes .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
drain and rinse the corn of a cup
TARGET:
None
PREDICT:
knead until smooth . cover with a bowl and let


TEXT:
if you are not planning on serving right away fill your sink with cold water and add ice . let it cool down in the sink before putting in your refrigerator or freezing containers turkey stock preferably from scratch i have a huge stock pot so i used about cups lb of leftover turkey chopped celery stalks sliced large carrots
TARGET:
peeled and sliced into coins large mushrooms caps removed and sliced a large yellow onion cans of white beans drained tsp sage tsp thyme lots of fresh ground black pepper white pepper a shake or two pinch or two of salt olive oil
PREDICT:
you can add a timer so you dont cook the


TEXT:
in a large skillet heat the rest of the olive oil over medium heat .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes the


TEXT:
mix the quinoa with the goji berries kidney beans sweet corn walnut halves and the salad dressing .
TARGET:
image of the ingredients ?
PREDICT:
what it should look like when sirupy .


TEXT:
add all the ingredients to a blender and blitz until smooth and delicious !
TARGET:
list each ingredient to mix and how to mix it properly
PREDICT:
water for minutes the dough .


TEXT:
add arborio rice and cook until it starts to look transparent on the edges .
TARGET:
more specific on time to cook rice .
PREDICT:
extra chopped water and this are small size


TEXT:
if you eat the fruit you won t get sick from eating too much food mrs jachimowicz says .
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
saute sausage for about minutes or until you get some browning on each side .
TARGET:
how to tell if your sausage is browned .
PREDICT:
heat and cook for minutes . same


TEXT:
you ll need less than teaspoon of lemon zest .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and roll the blender into a blender


TEXT:
fold together .
TARGET:
None
PREDICT:
seeds and salt and cook for an


TEXT:
next get some bacon . i m lazy to slice fresh pork so i use a good smoked shoulder bacon that are ready to use flat pieces of pork and has a wonderful flavour . pick the kind that are in large sheets with as little fat as possible .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for to minutes .


TEXT:
alternative cooking method to smoking bake meatloaf in a preheated f degree oven for hours or until middle registers f . top the uncooked meatloaf with the cup of remaining barbeque sauce before placing in oven .
TARGET:
None
PREDICT:
oil water and cook for about minutes


TEXT:
if the fillets are frozen thaw them . it should tell how to thaw the fillets
TARGET:
and possibly recommend the best method .
PREDICT:
you can use the slices from the glasses .


TEXT:
use a jar covered with cheesecloth or sprouting jar . in the morning drain .
TARGET:
None
PREDICT:
water and remaining ingredients to drain .


TEXT:
the pepper sauce will have a creamy consistency due to combining extra virgin olive oil with parmigiano reggiano so there is no need to add heavy cream . try the sauce before adding salt since parmigiano reggiano cheese has already salt and then add salt and pepper to taste .
TARGET:
None
PREDICT:
the oil to prevent the noodles .


TEXT:
let the spinach wilt down completely and then remove the mixture from the heat .
TARGET:
a link to this step
PREDICT:
pressing the ingredients it should look like . it


TEXT:
directions for baking the cake layers
TARGET:
None
PREDICT:
video of the fat and maybe a bit .


TEXT:
and grated cheese if you d like . i have mine served over sauteed broccoli rabe .
TARGET:
improved visualization
PREDICT:
heat and what to puree the butternut squash


TEXT:
serve it hot with some fresh mint leaves and parmesan cheese on the side for extra cheesiness .
TARGET:
None
PREDICT:
remaining ingredients for mins salt and pepper


TEXT:
in a wok or kadai heat oil add bay leaf coriander red chilli cinnamon clove black pepper and cumin seeds stir and add onion in it fry till light golden in colour add tomatoes and mix it properly cook for min add soya chunks and all other spices mix well and cook for min .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking heat for minutes .


TEXT:
add the chopped chocolate stirring until the heat melts the chocolate .
TARGET:
info about what consistency to expect
PREDICT:
the oil the potatoes all ingredients


TEXT:
cup cottage cheese
TARGET:
None
PREDICT:
hot water and simmer for about minutes .


TEXT:
filling pt wash and cut up the meats into large chunks . brush rabbit
TARGET:
show how to cut up the meats .
PREDICT:
to inches . to cm in size they will be


TEXT:
remove the pork from the oven and allow to rest minutes before carving discard onions .
TARGET:
None
PREDICT:
the oil and garlic for a few more


TEXT:
serve immediately with extra gouda .
TARGET:
provide different toppings .
PREDICT:
top of seeds . up and roll


TEXT:
variations
TARGET:
None
PREDICT:
all ingredients and cook for about minutes .


TEXT:
in a small casserole dish place the whole head of garlic and the broth . cover the casserole and roast in the oven for hour . remove dish from the oven and set aside .
TARGET:
None
PREDICT:
medium heat for minutes .


TEXT:
the dough you do not have to knead this dough mix pt and let dissolve set to one side for minutes .
TARGET:
show in a video
PREDICT:
dough for cooking in pan .


TEXT:
pre aqueca o forno a ? . em uma travessa esfregue o pernil com azeite sal e pimenta do reino moida na hora . coloque no forno por min . corte as berinjelas ao meio e cubos de cm . misture com a cebola azeite e tempere com sal e pimenta do reino e o oregano .
TARGET:
kilogram pernil de de cordeiro azeite sal e pimenta berinjelas cebolas roxas cortadas em oregano seco alecrim fresco dentes de alho salsinha grams latas de de tomate pelado vinagre de vinho tinto pimenta chili seca anchovas
PREDICT:
eggs and maple syrup and place it


TEXT:
to clean the squid cut off the tentacles and reserve . cut off and discard the mouth which is in the center of the tentacles . under cold running water peel off the outer skin and discard . squeeze the body to push out the insides pulling off the head when the insides are out . pull out the center bone it looks like a piece of clear plastic and discard . turn the body inside out and rinse well . turn back and rinse . dry on paper towels . mediums squid about long clove garlic finely minced cup chopped fresh parsley teaspoon oregano teaspoon salt or to taste teaspoon coarse grind black pepper cup fresh bread crumbs tablespoon olive oil
TARGET:
plus cup olive oil cup dry vermouth cups crushed tomatoes
PREDICT:
add lemon juice and a time . cut into pieces


TEXT:
transfer the squash back to a bowl and mash .
TARGET:
None
PREDICT:
egg and salt to coat .


TEXT:
with your fist punch down the dough as soon as it has doubled in bulk to prevent overrising . shape it into a ball pressing out all the air bubbles .
TARGET:
None
PREDICT:
cooking and honey and then the dough out


TEXT:
would like to mention that when i worked at a vegetarian restaurant we did a daily square meal that consisted of usually some sort of bean a grain veggie salad fresh bread . anywho . . . .made a dish we called jamaican red beans and rice . . .to which i of course lost the recipe . but this
TARGET:
None
PREDICT:



TEXT:
dip the other half of the balls into the coconut shreds .
TARGET:
show how it is done
PREDICT:
medium heat and refrigerate for minutes .


TEXT:
. heat oven to f . in medium bowl combine crumbs sugar and melted margarine . blend well . press firmly into bottom and up sides of a inch pan . bake for minutes or until golden brown . cool and use as a top crumb crust for pie .
TARGET:
specific video instructions on how to do this
PREDICT:



TEXT:
mascarpone is italian cream cheese available at italian markets and specialty food stores . if unavailable blend pounds cream cheese with cup whipping cream and tablespoons sour cream . use cups for
TARGET:
None
PREDICT:
then remove from heat . about minutes .


TEXT:
note fresh mulberries or loganberries as well as canned berries may be used .
TARGET:
None
PREDICT:
extra chopped walnuts and bake in a video


TEXT:
remove cups of the cooled tea mixture from the saucepan and pour this into an ice cube tray . freeze for at least hours . strain and refrigerate the remaining tea .
TARGET:
None
PREDICT:
show a video of this step and show the correct


TEXT:
thoroughly mix in the yogurt citrus rinds and juices .
TARGET:
display how to properly mix ingredients
PREDICT:
needs to clarify the task and oil . all


TEXT:
cooking time minutes
TARGET:
None
PREDICT:
dough and put on a plate to roll


TEXT:
turn the heat to a low simmer cover and cook for minutes until the barley is thoroughly cooked . tell how one should know when the barley is thoroughly cooked until soft fluffy
TARGET:
etc . fill the mold and freeze for six hours or overnight until firm . you will need a fresh trout . it is very important to use a fresh fish . on a cutting board cut the head off using a sashimi slicer . gut the fish and wash it in cold running water . use your free hand to keep the fish from slipping while you fillet it . keep the blade horizontal and cut just above the skeleton of the fish from head to tail . turn the fish over and cut the second fillet . remove the rib bones from the fillets . remove any remaining bones with tweezers . remove the skin . in a small bowl gently blend vinegar salt and pepper into sour cream set aside . reserve egg to be cut into wedges for garnish chop other egg . in a large bowl combine egg potato meat cottage cheese celery and onion . gently blend in sour cream mixture . cover and chill . garnish with egg wedges . show video of this entire process . mix all ingredients in a small bowl . if not using immediately store in an airtight container or ziplock bag . when crepes are easily handled and malleable remove from refrigerator along with filling . allow it to cool completely pour some of your strawberry and cheeses mixture into it and drizzle with your strawberry syrup juice . place all of the banana ice cream ingredients in a blender and wait for to unthaw a bit . now blend the ingredients until you reach that creamy ice cream consistency . place all of the banana ice cream ingredients in a blender and wait for to unthaw a bit . now blend the ingredients until you reach that creamy ice cream consistency . for the filling cream the butter and shortening slowly add the sugars while beating . add the evaporated milk vanilla and lemon extract . mix on medium speed until completely smooth and fluffy . when the cakes are done and cooled use a tooth pick to make three small holes in the bottom of each one . move the toothpick around the inside of each cake to create space for the filling . using a cake decorator or plastic bag or pastry bag inject each cake with filling through all three holes . mix dry ingredients and add yeast place water onion skins oil salt and pepper in a quart pan . one dozen eggs cup olive oil teaspoon salt teaspoon pepper outer dried browned skins from onions water to cover eggs cover the dough with plastic wrap and allow to rest till double in bulk about hour . after the dough has risen pour out onto a clean flat surface . punch down the dough to release some of the air . devide the dough into pieces and shape each into a round form . place the rounds onto a parchment lined cookie sheet . cover with plastic warp and allow to rise for another minutes . brush the rolls with the remaining eggwash and bake into a preheated f oven for minutes . remove and cool on a wire rack before served . prepare the lemon filling continue cooking for about one minute then remove and transfer to a plate . bake for minutes in the oven at c turning them over half way through bake for minutes in the oven at c turning them over half way through heat a skillet with tablespoons of extra virgin olive oil and saute zucchini until slightly crumbled and golden . add salt and pepper to taste . remove and repeat for other quesadilla . combine chocolate milk and cinnamon in a sauce pan . stir over low heat until smooth and shiny reserve about cup for later . in a large bowl combine wafer crumbs marshmallow and sugar . stir in chocolate mixture . the muffins are great to eat the same day but even better and more moist the day after . i always eat some the first day and more the next day . . . .i mean who can resist freshly baked muffins ? recommend how the muffins should be stored . refrigerator covered ? add white beans and cabbage stirring to combine . saute onion in butter until soft . stir in curry and flour and heat an additional mins . slowly add the milk stirring constantly as sauce thickens . add chopped eggs and heat thru . pour over muffins garnish with parsley or cilantro and serve . curry powder provide video on how to do this step . melt the chocolate over double boiler . add tablespoon of butter and mix until dissolved . all the charm and elegance of the last century with all the comfort and amenities of the next . comments make the poppy seed pastries in advance and store them in the freezer . at serving time just defrost them they will stay crisp and everyone will think they were freshly baked . make extra pastries to follow the purim tradition of sharing shalach manos and give a basket of these delicious confections as gifts to family and friends . show suitable baskets for sale . assembling divide the dough into four pieces and run through the machine adding flour for the icing place the icing sugar in a large bowl . in a pot combine sugar and cornstarch . add in cherry lemon juice and stir until smooth . cook over medium heat stirring until the mixture boils and thickens . remove from heat and let cool . drizzle the chocolate cheesecake with cherry sauce or simply just dust with icing sugar . malzemeleri yogurun . can show video on how to make this food . add bacon to skillet and fry until crisp remove with a slotted spoon and reserve . chill the ramekins in the fridge until the custard is thoroughly set . place tablespoons raisins in each tart . divide syrup mixture among tarts . bake until filling browns and puffs and top appears dry about minutes . transfer racks cool . remove tarts from pans . serve with frozen yogurt . can show how the tarts look like after baking . pour batter into an oiled pyrex pan and put in the oven for minutes or until a knife inserted in the cake comes out clean . show how a pan is properly oiled . show how the knife should look . have the assistant automatically set the timer for the oven or a reminder to check on the cake . use the leftover ranch sauce . make sure the cheese and vegetables are covered or wet with the custard mixture . heat tablespoon of the oil and gently fry the onions and celery until soft . stir in tomatoes and thyme and cook for about minutes to soften tomatoes . place in base of shallow dish . in a small bowl add oatmeal yogurt milk and combine . let it sit for few minutes or several hours in the refrigerator . then add apples banana dried fruits and stir until well combined . top with nuts before serving . in a hot pan add the tvp . cook for minutes then add the mixed spices over top . make sure you incorporate the spices very well into the tvp . let cook for minutes until the liquid has evaporated . explain what tvp is . lazy way to serve let cool slightly then toss in parsley season to taste and serve . deglaze with some chicken broth then add a can of coconut milk some more chicken broth fish sauce cup lime juice cilantro prepare a vegetable stock and keep it aside . the process of making the stock simmer sauce stirring occasionally until slightly thickened . about five minutes . simmer sauce and stir occasionally add the wet ingredients to the dry and mix well . batter will be fairly thick i added a dash of buttermilk at this point because my batter was dry . stir in cool and pulse in a food processor until fine . stir fry for a minute . add cups water and bring to a boil . brush the cake all over with the warmed apricot jam . this recipe yields bagels . . clean and gut the fish remove backbone rinse and drain . remove the seeds and cut the lemons into small pieces . microwave on high for minute or until dip is warm . heating dip allows for the flavors to mesh together . adj seasonings . heat oil in a pan add fennel seeds chopped onion and cook until slightly translucent . www .cremedelacrumb .blogspot .com bring to boil and cook at medium heat for minutes . place vinegar honey salt and roasted garlic in a food processor . puree until garlic is chopped very fine . provide an approximate time that it will take to puree the garlic . this recipe yields servings . make it four servings bring . litres of water to boil in a saucepan used my small endo thermal magic cooker then add in the drain white wheat and let it simmer for about minutes . bring . litres of water to boil in a saucepan used my small endo thermal magic cooker then add in the drain white wheat and let it simmer for about minutes . the bartlett pear is the best to use for liquor making . it is juicy sweet and smooth . avoid one with cuts bruises dark spots or decay . add more water in cup increments if needed . return marshmallow mixture to refrigerator . strain the broth and return it to the stock pot to heat . pour cups gin in a glass . set aside let cool for minutes in a cake pan and then transfer to a cooling rack to cool completely . dissolve the sugar with half a cup of water in a pan over a medium heat . this is one sorbet where i have never found it necessary to use fresh blackcurrants . in fact the frozen ones are better and available all year round . the same applies to raspberries . carefully transfer the baking sheet to the oven . brush the edges with an egg wash the egg white from one egg and place another pasta piece over the top . seal the edges with your fingers a fork or whatever puts a smile on your face . a link to this step in a heated skillet saute sesame oil hijiki carrots age and tofu all completely drained of water . when ingredients have acquired a shiny appearance add dashijiru shoyu sake and mirin . reduce heat to low and cook stirring frequently until liquid has been absorbed . turn off heat and add green beans . combine ingredients in a non reactive bowl . cups finely shredded purple cabbage red pepper seeded and finely diced cup mayonnaise cup whipping cream cup cider or rice wine vinegar teaspoon salt teaspoon black pepper freshly ground teaspoon paprika teaspoon celery seed teaspoon hot sauce teaspoon fresh lemon juice tablespoons brown sugar place dressing in a covered container and refrigerate for several hours stirring occasionally so that the sugar dissolves and the flavors blend . add ching s secret schezwan chutney and toss well . allow to cool then cut or decorate as you desire . enjoy ! remove from the oven and toss with coarse salt . cool . serve with rice and green salad . sprinkle toasted almonds over top of the tvp dish and rice . show how to toast almonds . then add boiled thoor dhaal how to boil thoor dhaal place in the center of the oven and bake for about minutes or until the top is golden brown . remove from the oven and cool completely . garnish with sprigs of fresh mint . blend shortening egg and milk . mix flour baking powder salt and sugar . when skillet is fully heated lift skillet from burner spray with cooking spray then pour cup batter onto the middle of the skillet then turn with your wrist quickly to cover entire bottom of skillet with crepe mixture . preheat oven to f . line a baking sheet with parchment paper or silpat baking mat . cup sugar serve slightly warm or at room temperature garnished with small mounds of whipped cream and chocolate shavings . the quiche should cool down for minutes before it can be sliced . cook for about hour until dark browned and even blackening in places . remove from oven . lower the oven to degrees . you will need pounds whole pork shoulder tablespoon black pepper tablespoons chili powder tablespoon garlic powder tablespoon paprika teaspoon ground cumin ounces good ale or dark beer cloves garlic chopped bake for about minutes . for the tomato onion relish remove skillet from heat and promptly lift fillet from hot liquid using a karamel rengi aldiginda kremayi ekleyin eriyinceye kadar karistirip ocaktan alin ve sogumaya birakin . soguduktan sonra yukarda hazirlanan kremaya ilave edip karistirin . place in serving dish and sprinkle with sauteed sesame seeds . . now add coriander leaves and pour hot water . tomato tsp jeera powder tsp garam masala green chillies bay leaf salt as per taste cup hot water gms mutton chops tsp ginger garlic paste tsp coriander powder whole cardamom cloves cinnamon fresh coriander leaves oil bake for minutes then remove the wax paper with weights and bake for minutes . bake for mins then remove the wax paper add drained tuna stir all together . allow to cook for a few minutes . add drain tuna and stir place in a shallow airtight container drizzle juice over kebabs and sprinkle with mint . cover and chill . in butter lightly brown rice and vermicelli from rice a roni . stir in hot water chicken raisins rice a roni flavor packet and curry powder . cover and simmer minutes . garnish top with peanuts and coconut . servings . clarification drain any fat from meat and top with mushrooms and shredded cheese . turn oven to broil and cook until cheese is melted . brown ground beef drain fat . place in large casserole dish . cover with cream of chicken soup diluted with can water . salt and pepper . place frozen tater tots over top and bake uncovered at degrees for minutes . add cheese and continue to bake minutes more . in a large skillet heat olive oil on medium high . add your cherries and walnuts . add slices of bacon on top . drain peppercorns and rinse under warm water . heat extra butter in small pan add peppercorns and cook minute . remove chicken breasts from baking dish arrange on serving platter . keep warm . reduce pan dripping to tablespoon by simmering over gentle heat for to minutes . add pan dripping to peppercorns along with combined egg yolks cream sour cream and mustard . stir over low heat until sauce saute onions mushrooms sesame seed and garlic in butter until browned . add lemon grass ginger chillies peppercorns and chicken broth bring to boil and cook on moderate heat until reduced by about one half . double wrap each panettone in plastic and store in the refrigerator . bring to room temperature before serving . using a thin pancake turner turn crepe . cook tagliatelle in a large pot of boiling salted water for mins . grams tagliatelle italian flat noodle or spaghetti grams grated parmesan cheese freshly ground black pepper pesto sauce cup fresh sweet basil leaves cloves garlic peeled tablespoons pine nuts lightly toast pine nuts for about mins teaspoon salt milliliters extra virgin olive oil ms water note i used tsp wonderslim to replace the vegetable oil . what on earth is wonderslim ? i use canola oil accessible everywhere . if wondrslim oil is similar to canola oil additional recipes can be found at www .peanutbureau .ca . add spinach and cook for minute ingredients ounces canned chickpeas rinsed and drained ounces canned coconut milk full fat cup onion diced cups sweet red pepper diced ounces handfuls of fresh spinach tbsp avocado oil for cooking curry spice blend your choice cup water tsp salt i used tbsp medium curry powder tsp garam marsala tsp turmeric tsp red chili flakes dried apples pears and prunes are cooked in water until they are soft . carefully combine the flour with the wet mix . display how to properly mix and what it should look like in a large bowl combine the sugar ginger nutmeg cinnamon salt and baking soda . mix well . cup sugar cover and chill dough about hour or until easy to handle . i did mine over night but thats not necessary . heat a tablespoon of butter in a non stick pan then toast sandwich on both sides until golden brown . in a salad bowl combine the apples walnuts celery and raisins . roast it on a medium flame for five minutes . mix together thoroughly the flour baking powder cheddar cheese and spinach . tastes like champagne . bots white grape juice lrg bottle club soda lrgs bottle up heat a medium skillet to medium with one tablespoon of olive oil . serve with chips or veggies preferably cold . if you can t wait eat it right away ! drizzle teaspoon olive oil over top of garlic wrap tightly in foil and place in oven on separate baking sheet for minutes . add curry powder and paprika and stir to coat the chicken or mushrooms . add the curry powder and paprika to give it the tast with an electric mixer cream butter both sugars . add eggs one at a time . add applesauce and pumpkin and then flour mixture beating until just combined . fill cupcake liners about three quarters full . bake approximately minutes but check frequently after minutes . cool completely . to show a demo of how to do add half of the white chocolate into the bottom of the tin foil lined pan . spread evenly with an offset spatula . let harden . to speed up the process place in the fridge for about minutes or until it has set up . show a video of this step and show the correct consistency . cut chicken on the diagonal into thick strips about two inches wide . how the chicken will look after cutting after that mix the bean sprouts and cucumber in a bowl and season well before filling the bean curd tofu pouches . or beef with the meat magic . place meats in a heavy pot and let sit while you dice up the onion . add the onion spices soup base . add enough water to cover . cook on medium heat until meat is easily removed from bones . strain reserving juice . show video of the following step . heat the oil in a casserole and brown the meat all over in batches until it has a good colour . remove and set aside pre heat wok or ordinary pan with coocking oil or olive oil mix all ingredients together and store in an air tight container . cut the onion in slices . to serve scoop into serving dishes or into the individual dishes . serve hot with noodles or rice . pour batter into baking pan and set inside a larger baking pan . add enough hot water to the large baking pan to reach half way up the sides of the smaller baking pan . pour the batter into baking pan blend the molasses eggs and vanilla into the butter mixture until it becomes a uniform color . might be good to show what color yield servings . whisk together powdered sugar orange zest and orange juice until smooth fry in olive oil they should talk about the duration of frying or if said food needs to be flipped . cut rounds with a cookie cutter . put approx . tsp jam in the center and fold to form a semi circle . advance prep peel and cube the potatoes and cook until fork tender . mash . set aside . mediums onions finely chopped cup unsalted butter cups cooked and mashed potatoes see note cup creme fraiche salt pepper set the sauce aside in a bowl and place in the fridge to chill . wash the rice well . in a pan put the rice water and salt . bring it to a boil . lower the heat . cover and cook till the rice is soft and the water is absorbed . stir in the coconut milk . simmer till the coconut milk is absorbed and the rice is very soft and creamy . cool slightly and turn out into a flat dish . level the sides and top with a knife . when cold cut kiribath into diamond shapes . can be served as the main course with the accompaniments suggested above . soak pipis in water for hours to remove sand . sprinkle the chopped coriander leaves and mix well remove from the fire and keep it aside . bake for minutes squeeze lemon and set aside . put sugar in a glass . add ice water stirring until sugar is dissolved . add lemon juice and pour over crushed ice . decorations heat remaining oil and quickly fry the tuna steaks to brown on each side . place tuna steaks on top of vegetables season then pour over white wine . cover . bake at degrees for to minutes until fish is tender . top off with ice approx of the pitcher to make the crust combine flour sugar and salt in a large bowl . add butter and combine until mixture resembles coarse meal . add ice water and mix until mixture just begins to hold together . for the dough beat the butter with the salt and sugar until light . add the flavorings and beat until smooth . add eggs then continue beating until the mixture is emulsified and smooth and looks like buttercream . if the mixture remains curdled warm the bottom of the mixing bowl in a pan of warm water for a second or two and continue beating rewarm the bowl as necessary until the mixture is smooth . add one third of the flour and mix in then another eggs . repeat with another third of the flour the last eggs and the last third of the flour . beat ground beef may be used instead of ground chicken . drizzle some oil on the grill and the fish in a separate bowl whisk together the egg ricotta and oil . remove keep warm . in same pan melt tablespoons butter over medium heat . saute shallots shortly then add the mushrooms and garlic . remove keep warm in same pan melt tablespoons butter over medium heat saute shallots shortly then add the mushrooms and garlic same procedure for veg . manchurian with gravy or dry but instead of using only cauliflower use finely chopped minced vegetables and bind with some cornflour or bread crumbs and make small lumps the size of a pingpong ball . place fruit cut side down on the grill and cook for minutes or until warmed through . large grapefruit ruby red or standard tablespoons canola oil tablespoon brown sugar reduce heat and whisk in cheese stirring constantly until melted and fully incorporated . show what this looks like . transfer the pasta to a large bowl mix in the mushrooms and coat with the herb dressing . preheat the oven to degrees . add citrus juice and cover tightly with foil . cover the pan and cook for hour on very low heat . cover the pan and cook for hour on very low heat . set up a work surface with a bowl of water a pastry brush and a flat area covered in wax or parchment paper to rest your tortellinis . video on the steps to do this . put a little olive oil in a pan . add red onion and cook minute . add crushed garlic i always have on hand the kind in a jar cooked sliced chicken breasts and some dried oregano . heat to minutes then add to sliced roma tomatoes and heat until chicken starts to darken . tips on how to slice an onion thinly or without crying once your onions broccoli and chicken are cooked and your cheeses grated please grate your own there are very few instances when pre grated is okay ! huge huge flavor and texture difference for the price . it s time to make your sauce . this sauce is essentially a flavored roux . a roux is a cooked mixture of fat and flour and many sauces and gravies begin with one . master a roux and you are halfway to making a delicious sauce . colored sugar can be used for decoration . pancakes drop batter by cups onto a hot greased griddle . grill flank steak over medium heat for minutes per side until desired doneness minutes dependent on how thick the steak is will be medium to medium rare . measurements of thickness of steak to now how much to vary cooking time by to achieve the right cooking of the steak . also maybe mention the hand trick for showing how firm the different levels of steak cookedness are . topping to enclose and steam tamales proceed according to directions in basic tamales . reduce heat and continue stirring until pudding coats has thickened to desired consistency it should easily coat the back of a wooden spoon . place into the oven and bake for minutes or until done . preheat oven to thread cantaloupe honeydew and watermelon chunks alternately onto each of inch skewers . place the balls onto a baking try lined with grease proof paper and flatten them out into circles . leave approx cm of space between each cookie . pour strained custard over the top of the bread . using a spatula gently press down on bread slices so they soak up custard . place dish in a large roasting pan add enough warm water to pan to come halfway up the sides of the baking dish . using your hands or a large spoon mix bowl contents until uniformly blended . tbps shrimp paste pound ground pork teaspoon hot madras curry powder sprigs of purple basil regular green basil is fine if purple basil stalks of fresh lemongrass each about inches long tbsp . hemp hearts in a non stick frying pan heat the vegetable oil over medium heat and sear for minutes each side until golden brown . now add maida suji baking powder to the milk powder and mix well . then add khoya butter ghee egg and saffron threads and mix well to make a thick batter . make small balls from this batter malli in urdu . and keep aside . this recipe yields large haystacks . glaze divide the circle of puff pastry and lay the crescents cocottine obtained in trying to form a basket leaving out of the container part of the sheet to form the crunchy bits . divide the circle of puff pantry this is how you roll . enjoy ! toss the dressing with the apple nut mixture . serve the salad over lettuce leaves . set garlic aside to cool . add wine beef broth bay leaf garlic and thyme . simmer covered for minutes stirring frequently . transfer to plastic container and place in the freezer for hours before serving . add in the zucchini and mushrooms mix in another tablespoon of olive oil and mix well with the potatoes and sweet potatoes . roast for another minutes . make sure the veggies have nice caramelization . what caramelization looks like . combine the rest of the ingredients in a separate bowl and add chicken . preheat the oven to f . cut the squash in half lengthwise and scoop out the seeds and stringy center . oil each half gently with olive oil or cooking spray put face down on a cookie sheet and bake until tender about minutes . a timer let remind you evr mins plunge the tomatoes into boiling water for seconds . remove with a slotted spoon transfer to a bowl of iced water . remove from the water slip off their skins . chop the tomatoes set aside . in a large pot saute the mustard seeds in the oil over a medium heat until they begin to sputter pop . add the garlic bay leaf turmeric rice stirring until the rice becomes translucent minutes . add the tomatoes reduce the heat to a simmer for minutes . add the broth bring back to a boil remove from the heat add the cilantro allow it to steam covered for minutes . remove the bay leaf fluff with a fork stirring in the cilantro . a way to stop the oil spitting everywhere . note onion are numbers medium size stir in the beans parsley lemon juice the remaining butter teaspoon salt and teaspoon pepper . cook until heated through to minutes . serve with the grains cook until mixture begins to thicken approximately minutes . stir in remaining herbs spices chicken and half of the cheese . show proper thickness of mixture heat oil in medium skillet . add onion and garlic and saute on medium high heat until onion is transparent . add remaining ingredients and simmer for min . remove from heat . in quart saucepan saute onion in butter until tender . stir in flour mustard salt and pepper until blended . stir in cups milk and salmon liquid mixture and worcestershire sauce . cook stirring constantly until milk mixture boils and thickens . step recipe is about what i remember the spices being that we added to the cooked red beans hence this coconut condiment added to some nice red beans and served over rice should be excellent with the addition of some added chiles o course . when oil begins to smoke add scallops . be careful ! i used long grilling tongs these babies splatter and that oil is h o t hot ! this recipe yields servings . quickly mix together using a large spoon spatula or your hands first approach the shrimp . i bought the frozen variety but feel free to buy fresh if you d like . thaw the shrimp peel and de vein . i like to remove the entire tail but you may choose to keep it . cook on high heat until it boils then lower the heat and simmer for at least minutes or longer until the beef is tender . cook in a saucepan until just starting to boil and set aside to cool . next chop up the chiles garlic and onion in the processor . then add the vinegar cumin lime juice tequila and the cooled tomatillo chayote mixture . hit the high speed button on the food processor and let it go until the whole mess is sauce . it s really green a little tart and hotter than hades ! pour ml pints of the cream into a saucepan and add the vanilla pods and orange rinds . bring to the boil and once boiling reduce the heat and simmer until reduced by . take out the rinds and pods and scrape the inside of the pods into the cream . assistant should go through each part individually . even though this is listed as a single step it s rather long and complicated and needs to be broken up . add butter parsley and season with pepper put together the meat grinder attachment and sausage stuffer piece and insert it into the head of the mixer . tighten well . show a video of this step . in a soup pot heat glugs of olive oil over med low heat add c c o g until translucent about minutes . tips for making a perfect recipe . prepare crust . sprinkle gelatin over water to soften . mix sugar cornstarch and salt in top of double boiler . gradually stir in eggnog . clarify what a double boiler is . say how to prepare the crust . the original recipe notes that the base can be thickened by adding a few boiled potatoes . add a few boiled potatoes remove the pot from stove and place it into the magic cooker cover and let the wheat continue to cook through using the heat from the pot . remove the pot from stove and place it into the magic cooker cover and let the wheat continue to cook through using the heat from the pot . add in the baking powder flour and ground cinnamon . stir until everything is combined . bring just to a slow boil stirring occasionally then remove from heat . chill the cake for another hours . stir fry onions and garlic until cooks place in the oven and bake for about minutes until the duck is golden and the juices run clear . butter the shiny side of a piece of aluminum foil and fit it butter side down tightly against the frozen crust . put the tart pan on a baking sheet and bake for minutes . preheat the oven to f . skin the pheasant and remove all the meat . chop into fairly small pieces and place in a bowl . how to skin pheasant directions fry bacon until crispy in a large non stick frying pan . set bacon aside to drain . add onions to bacon grease except one tablespoon . add diced potatoes mix with the onions . add chives parsley garlic and salt and pepper stirring well between each addition . when thoroughly mixed pour potatoes in a bowl lined with a paper towel . scramble eggs in same pan . when eggs are almost set add potato mixture and crumbled bacon mix thoroughly . all seasonings are optional . experiment with the recipe to find the combination for you . eggs may be served separately with the potato bacon mi reduce oven temperature to degrees f degrees c . in a mixing bowl whisk together wine chicken broth and remaining tablespoons of oil pour over hens . continue roasting about minutes longer or until hens are golden brown and juices run clear . baste with pan juices every minutes . place pie crust in a deep dish glass pie plate and crimp edges . achaari murg is ready store in an airtight container . peel and cube your potatoes then place in a large pot drain strawberries reserve syrup . dissolve jello and add reserved juice . chill to partially set beat until light and fluffy . stir in whipped cream and chill until spreadable . transfer cups of mixture and add strawberries . split cake into layers and frost with mixture . chill until serving time . wash and pat dry chicken . place chicken breast side up in a low roasting pan . rub chicken with fresh bay leaves and then rub piri piri sauce all over the chicken . place the pork in the middle rack of the oven . these are usually served as a pickle or relish . green peppers cup white wine vinegar tablespoons water cup olive oil bay leaf teaspoon salt teaspoon sugar peppercorns bruised cloves garlic peeled place dough onto a lightly floured surface and quickly and gently knead . combine mango onion garlic and chiles into the avocado mixture . when onions are slightly browned add butter berbere tomato paste and remaining spices . stir well add cup water stir . don t add too much water at this point because once the chicken has been added the amount of liquid will increase . if time allows let simmer to minutes . cook together until the shrimp just begin to pink . this can happen quickly depending on the size of your shrimp . rub chicken breasts with salt and pepper . beat in melted butter . continue to add broth occasionally and stir until rice is cooked the way you would with any risotto . time limit for the rice to cook . don t assume someone knows time limit of risotto . on the work surface open the boned lamb out to make as close to a rectangle as you can carefully trim off as much of the fat as possible and dispose of it . show video of this process . cook spinach according to the directions on package and drain . drain the artichokes and chop them . mix the artichokes and spinach with the remaining ingredients . put in greased quart dish and bake at degrees for minutes . serve with tortilla chips . also good served with sour cream and salsa on the side . the assistant should recommended more instructions in cooking . once beet water has cooled to room temperature add the vinegar honey salt pepper cinnamon and cloves . stir well . in a large bowl mix all the vegetables and the thyme sprigs together . add the olive oil and honey . salt and pepper . roast in oven at degrees for about minutes or until vegetables are tender stirring occasionally . prepare the veggie queso dip ahead of time . suggesting video serve warm with creme fraiche which balances really well with the sweetness of the tart or a good vanilla ice cream . drop from tip of a teaspoon onto well oiled cookie sheets to make inch rounds or spoon into well oiled inch molds . if syrup hardens while shaping drops heat slowly until just melted . serve with wedges of lime . coat fish thoroughly with seasonings . mix sour cream sugar and vanilla . spoon on top of cooled cheesecake and bake for another minutes . sprinkle with cinnamon optional . how much sugar needed for cream note this recipe is excellent for freezing . audio is only required . drain in paper towel . repeat with the rest of the dough . serve with crostini bread crackers or veggie sticks . this dip is to be served luke warm to room temperature . so if it sits out for a while that s ok . but if you d prefer you can serve it warm hot . best type of veggies to dip it in . disregard the directions on the box of cake mix instead beat the egg whites until stiff . combine them with the cake mix and water and beat until thoroughly blended about minutes . pour the batter into the molds fillng each one about inch . bake for about minutes or until the cake is golden brown and a toothpick stuck in the center comes out clean . combine all ingredients into a blender on high . combine dry ingredients in a mixing bowl . spray both sides of fish thoroughly with vegetable spray . redcurrant granita mango granita coffee granita mix together all ingredients and knead . place in large greased bowl let rise until double then punch down and knead slightly again . place in large bread pans greased and rise again . bake at degrees for hour . brush tops of loaves with butter when removed from oven . how long to knead to make the cream place butter and shortening in a mixing bowl and at low speed gradually beat in the sugar and vanilla . turn the mixer on high and beat for to minutes until filling is light and fluffy . if needs clarification a link to be provided so that if we ask clarify then we have a option to follow the link and learn . variation spoon dessert topping over prepared pudding fresh fruit or pound cake . after minutes increase the oven temp . to f . and continue to bake for an additional minutes . in a large dutch oven saute bacon for minutes over medium high heat . with a slotted spoon remove bacon and set aside . boil the taro for an hour or until it is what it looks like over cooked soak gelatin in cup water for minutes heat it up in a microwave for minute . let it sit for minutes the gelatin water will become completely clear . pour into pie shell . puree fruit with powdered sugar and xocai activ . mix in egg yolk and cream . blend well . chill . churn in ice cream maker . serves a demonstration video heat oil in a wok and deep fry the samosa till it becomes light brown on both the sides . suggest exact time limit . for a large loaf pan bake for minutes . cups flour teaspoons baking powder teaspoon soda teaspoon salt cup sugar cup shortning eggs beaten cup bananas mashed cup chopped walnuts optional transfer peppers to plastic wrap or bag . close the bag or seal with plastic wrap and let peppers steam and cool . pulse together flour sugar salt powder in bowl of food processor . now make the peanut dipping sauce . set the dough aside and cover it with plastic food wrap . let the dough sit for min . place baguette slices on baking sheet and bake until golden and crispy about minutes . pour chocolate peanut butter mixture over chow mein noodles and stir in marshmallows . gently combine . pour the batter mixture over chow mein noodles and stir in marshmallows . gently combine . in a bowl mix all of the chocolate cookie crust ingredients together until well combined . it helps if you mix the ingredients with your hands too . in a mini cupcake pan place the mini cupcake liners inside and press the chocolate crust on the bottom of the liners . in a bowl mix all of the chocolate cookie crust ingredients together until well combined . it helps if you mix the ingredients with your hands too . in a mini cupcake pan place the mini cupcake liners inside and press the chocolate crust on the bottom of the liners . cook frozen mixed berries and tablespoons sugar in a heavy medium saucepan over medium heat until mixture resembles jam and is reduced to cup stirring frequently about minutes . cool jam mixture . sprinkle the nonpareils on top of the chocolate . don t tap it again otherwise your sprinkles will sink down in . place into the fridge to chill . this will take about hour . show an image of this step . to assemble peel mushroom caps and break in pieces . add oyster crabs and wine cover and let stand one hour . melt butter add first mixture and cook eight minutes . add flour and cook two minutes . season with salt cayenne and nutmeg then add heavy cream . just before serving add egg yolks slightly beaten and brandy . show a website with this recipe . discard end slices of loaf . spread cup ml butter evenly over one side of each bread slice . arrange six of the bread slices buttered side up in a single layer on the bottom of prepared dish . cut a seventh slice in half and wedge in among other slices to fill the bottom of the dish sprinkle half of the apricots evenly over the top . repeat with remaining seven bread slices and apricots for a second layer set aside . remove from pans and cool on rack . stir and allow cooking until the liquid is dry . stir the food combine egg substitute buttermilk oatmeal molasses oil . mix cornstarch and flour into milk . mix well . add to cooking vegetables . toss in peas . show how to properly mix ingredients heat oil in big pot and fry onion and garlic for minute . then add the chicken and continue cooking for minutes . add all the spices . stir everything together for a few minutes . let cook until chicken is tender . add the rest of the ingredients . adjust seasoning and serve with steamed rice . how to cook the rice stir fry the chinese barbecued pork and the scallions for minute . add your spices provide alternative spices . in a pan add water and sugar and heat till boil . after few boils turn off flame add rose essences and keep aside this sugar syrup . line your pan with aluminum foil or use disposable pans add gruyere and parmesan cheeses stir until melted . season to taste with salt and pepper . use hot . if making up to day ahead let cool then cover and chill reheat in a microwave safe bowl in a microwave oven at full power for about minute . do not reboil after adding egg yolk . on each serving plate place a pear half at the o clock position fanning it across the plate . divide the prosciutto into portions and drape one portion across the middle of each serving plate covering the top half of the pear fan . garnish each plate with cup dressed greens placed in the o clock position above the prosciutto . show example preheat oven to degrees . makes quart . makes quart . in a bowl whisk the flour baking powder baking soda cinnamon and salt . place the steaks in a dish and add half of the cognac . let it soak each steaks on both sides for a minute or so . slice the chicken add and mix set aside for later use .
PREDICT:
add the ingredients in a large saucepan . when water